{"Eriolukorra seadus": 3, "seadus (": 2, "( dets": 2, "dets 1999": 2, "1999 )": 2, ") koondkorpus_main_header": 1, "koondkorpus_main_header .": 1, ". xml": 2, "xml header_sea": 1, "header_sea .": 1, "xml Eriolukorra": 1, ") Eriolukorra": 16, "seadus Vastu": 1, "Vastu v\u00f5etud": 1, "v\u00f5etud 10.": 1, "10. jaanuaril": 1, "jaanuaril 1996.": 1, "1996. a.": 2, "a. (": 1, "( RT": 3, "RT I": 5, "I 1996 , 8": 1, "1996 , 8 ,": 1, ", 164": 1, "164 )": 1, ") ,": 1, ", j\u00f5ustunud": 1, "j\u00f5ustunud 16.": 1, "16. veebruaril": 1, "veebruaril 1996.": 1, "a. ,": 1, ", muudetud": 1, "muudetud j\u00e4rgmise": 1, "j\u00e4rgmise seadusega": 1, "seadusega :": 1, ": 16.06.99": 1, "16.06.99 j\u00f5ust": 2, "j\u00f5ust .": 2, ". 01.01.00": 2, "01.01.00 -": 2, "- RT": 2, "I 1999 , 57": 2, "1999 , 57 ,": 2, ", 598.": 1, "598. 1.": 1, "1. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk \u00dclds\u00e4tted": 1, "\u00dclds\u00e4tted \u00a7": 1, "\u00a7 1.": 1, "1. Seaduse": 1, "Seaduse eesm\u00e4rk": 1, "eesm\u00e4rk K\u00e4esolev": 1, "K\u00e4esolev seadus": 1, "seadus s\u00e4testab": 1, "s\u00e4testab loodus\u00f5nnetuse": 1, "loodus\u00f5nnetuse ja": 6, "ja katastroofi": 6, "katastroofi korral": 7, "korral ning": 3, "ning nakkushaiguse": 2, "nakkushaiguse leviku": 5, "leviku t\u00f5kestamisel": 3, "t\u00f5kestamisel vajalike": 1, "vajalike abin\u00f5ude": 1, "abin\u00f5ude rakendamiseks": 1, "rakendamiseks :": 1, ": 1": 16, "1 )": 35, ") eriolukorra": 7, "eriolukorra v\u00e4ljakuulutamise": 23, "v\u00e4ljakuulutamise aluse": 1, "aluse ,": 1, ", tingimused": 1, "tingimused ja": 2, "ja korra": 1, "korra ning": 1, "ning eriolukorda": 1, "eriolukorda korraldavate": 1, "korraldavate organite": 2, "organite p\u00e4devuse": 1, "p\u00e4devuse ;": 1, "; 2": 15, "2 )": 35, "eriolukorra ajal": 21, "ajal rakendatavad": 2, "rakendatavad abin\u00f5ud": 2, "abin\u00f5ud ning": 1, "ning isikute": 1, "isikute \u00f5igused": 1, "\u00f5igused ,": 1, ", kohustused": 1, "kohustused ja": 1, "ja vastutuse": 1, "vastutuse eriolukorra": 1, "ajal .": 2, ". \u00a7": 28, "\u00a7 2.": 1, "2. Eriolukorra": 1, "Eriolukorra v\u00e4ljakuulutamise": 4, "v\u00e4ljakuulutamise alus": 1, "alus ja": 1, "ja tingimused": 1, "tingimused (": 3, "( 1": 19, "Eriolukorra riigis": 1, "riigis v\u00f5i": 1, "v\u00f5i selle": 1, "selle osas": 1, "osas kuulutab": 1, "kuulutab v\u00e4lja": 1, "v\u00e4lja Vabariigi": 1, "Vabariigi Valitsus": 6, "Valitsus Eesti": 1, "Eesti Vabariigi": 4, "Vabariigi p\u00f5hiseaduse": 3, "p\u00f5hiseaduse \u00a7": 3, "\u00a7 87": 3, "87 punkti": 1, "punkti 8": 1, "8 alusel": 1, "alusel loodus\u00f5nnetuse": 1, "korral v\u00f5i": 2, "v\u00f5i nakkushaiguse": 3, "leviku t\u00f5kestamiseks": 6, "t\u00f5kestamiseks .": 1, ". (": 34, "( 2": 19, ") Eriolukord": 1, "Eriolukord kuulutatakse": 1, "kuulutatakse v\u00e4lja": 1, "v\u00e4lja tingimusel": 1, "tingimusel ,": 1, ", et": 1, "et loodus\u00f5nnetuse": 1, "t\u00f5kestamiseks on": 2, "on vaja": 3, "vaja viivitamatult": 1, "viivitamatult rakendada": 1, "rakendada ulatuslikke": 3, "ulatuslikke abin\u00f5usid": 1, "abin\u00f5usid ,": 1, ", sealhulgas": 3, "sealhulgas p\u00e4\u00e4stet\u00f6id": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6id ,": 1, ", ning": 1, "ning ohu": 1, "ohu k\u00f5rvaldamine": 1, "k\u00f5rvaldamine ja": 1, "ja kannatanute": 9, "kannatanute abistamine": 1, "abistamine ei": 1, "ei ole": 1, "ole v\u00f5imalik": 1, "v\u00f5imalik k\u00e4esolevas": 1, "k\u00e4esolevas seaduses": 6, "seaduses s\u00e4testatud": 1, "s\u00e4testatud abin\u00f5usid": 1, "abin\u00f5usid rakendamata": 1, "rakendamata .": 1, "\u00a7 3.": 1, "3. Loodus\u00f5nnetus": 1, "Loodus\u00f5nnetus Loodus\u00f5nnetuse": 1, "Loodus\u00f5nnetuse all": 1, "all m\u00f5istetakse": 3, "m\u00f5istetakse k\u00e4esolevas": 3, "seaduses loodusj\u00f5udude": 1, "loodusj\u00f5udude tegevusest": 1, "tegevusest p\u00f5hjustatud": 1, "p\u00f5hjustatud h\u00e4vingulise": 1, "h\u00e4vingulise toimega": 3, "toimega s\u00fcndmusi": 3, "s\u00fcndmusi ,": 3, "sealhulgas \u00e4kilise": 1, "\u00e4kilise h\u00e4vingulise": 2, ", mis": 7, "mis seavad": 2, "seavad ohtu": 2, "ohtu elu": 2, "elu ,": 2, ", tervise": 2, "tervise ,": 2, ", loodus-": 2, "loodus- v\u00f5i": 2, "v\u00f5i tootmiskeskkonna": 2, "tootmiskeskkonna .": 1, "\u00a7 4.": 1, "4. Katastroof": 1, "Katastroof Katastroofi": 1, "Katastroofi all": 1, "seaduses \u00e4kilise": 1, "tootmiskeskkonna ja": 1, "ja mis": 1, "mis seisnevad": 1, "seisnevad :": 1, ") paikkonna": 1, "paikkonna keemilises": 1, "keemilises ,": 1, ", radioaktiivses": 1, "radioaktiivses v\u00f5i": 1, "v\u00f5i muus": 1, "muus saastamises": 1, "saastamises ;": 1, ") t\u00f6\u00f6stuslikus": 1, "t\u00f6\u00f6stuslikus suur\u00f5nnetuses": 1, "suur\u00f5nnetuses ,": 1, "sealhulgas elektrijaamade": 1, "elektrijaamade ja": 1, "ja kaevanduste": 1, "kaevanduste ,": 1, ", samuti": 2, "samuti gaasijuhtmete": 1, "gaasijuhtmete ,": 1, ", side-": 1, "side- ,": 1, ", kommunaal-": 1, "kommunaal- v\u00f5i": 1, "v\u00f5i elektriv\u00f5rkude": 1, "elektriv\u00f5rkude avariides": 1, "avariides ;": 1, "; 3": 11, "3 )": 21, ") ulatuslikus": 2, "ulatuslikus tulekahjus": 1, "tulekahjus v\u00f5i": 1, "v\u00f5i plahvatuses": 1, "plahvatuses ;": 1, "; 4": 8, "4 )": 13, "ulatuslikus laeva-": 1, "laeva- ,": 1, ", lennuki-": 1, "lennuki- ,": 1, ", rongi-": 1, "rongi- v\u00f5i": 1, "v\u00f5i muu": 2, "muu transpordivahendi": 1, "transpordivahendi \u00f5nnetuses": 1, "\u00f5nnetuses ;": 1, "; 5": 5, "5 )": 6, ") muus": 1, "muus ulatuslikus": 1, "ulatuslikus \u00f5nnetuses": 1, "\u00f5nnetuses v\u00f5i": 1, "v\u00f5i avariis": 1, "avariis .": 1, "\u00a7 5.": 1, "5. Nakkushaiguse": 1, "Nakkushaiguse levik": 1, "levik Nakkushaiguse": 1, "Nakkushaiguse leviku": 1, "leviku all": 1, "seaduses :": 1, ") taudina": 1, "taudina ,": 1, ", kaasa": 1, "kaasa arvatud": 1, "arvatud loomataudina": 1, "loomataudina ,": 1, ", levivat": 1, "levivat eluohtlikku": 1, "eluohtlikku nakkushaigust": 1, "nakkushaigust ,": 1, ", mille": 2, "mille tagaj\u00e4rg": 1, "tagaj\u00e4rg on": 1, "on massiline": 1, "massiline haigestumine": 1, "haigestumine ja": 1, "ja mille": 1, "mille puhul": 1, "puhul on": 1, "vaja rakendada": 1, "ulatuslikke t\u00f5rjeabin\u00f5usid": 2, "t\u00f5rjeabin\u00f5usid ;": 1, "; (": 1, "( 16.06.99": 1, ", 598": 1, "598 )": 1, ") 2": 1, ") rahvusvaheliselt": 1, "rahvusvaheliselt kontrollitava": 1, "kontrollitava ,": 1, ", taudina": 1, "taudina levida": 1, "levida v\u00f5iva": 1, "v\u00f5iva eriti": 1, "eriti ohtliku": 1, "ohtliku nakkushaiguse": 1, "nakkushaiguse Eestisse": 1, "Eestisse toomist": 1, "toomist ,": 1, "mille leviku": 1, "vaja kohe": 1, "kohe rakendada": 1, "t\u00f5rjeabin\u00f5usid massilise": 1, "massilise haigestumise": 1, "haigestumise v\u00e4ltimiseks": 1, "v\u00e4ltimiseks .": 1, "\u00a7 6.": 1, "6. P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6d": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6d P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6d": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6d k\u00e4esoleva": 1, "k\u00e4esoleva seaduse": 19, "seaduse m\u00f5istes": 1, "m\u00f5istes on": 1, "on :": 3, ") avarii-": 1, "avarii- ,": 1, ", p\u00e4\u00e4ste-": 1, "p\u00e4\u00e4ste- ja": 1, "ja taastamist\u00f6\u00f6d": 1, "taastamist\u00f6\u00f6d loodus\u00f5nnetuse": 1, "korral ;": 2, ") t\u00f6\u00f6d": 2, "t\u00f6\u00f6d nakkushaiguste": 1, "nakkushaiguste leviku": 4, "t\u00f5kestamiseks ;": 2, "t\u00f6\u00f6d kannatanutele": 1, "kannatanutele abi": 1, "abi osutamisel": 1, "osutamisel loodus\u00f5nnetuse": 1, "ning nakkushaiguste": 1, "t\u00f5kestamisel .": 2, "\u00a7 7.": 1, "7. Eriolukorra": 1, "Eriolukorra piirkond": 2, "piirkond Eriolukorra": 1, "piirkond on": 1, ") riigi": 1, "riigi territoorium": 1, "territoorium ,": 2, ", kui": 9, "kui eriolukord": 4, "eriolukord on": 5, "on v\u00e4lja": 7, "v\u00e4lja kuulutatud": 7, "kuulutatud kogu": 1, "kogu riigis": 1, "riigis ;": 1, ") vastava": 1, "vastava maakonna": 2, "maakonna ,": 2, ", linna": 2, "linna v\u00f5i": 2, "v\u00f5i valla": 2, "valla territoorium": 1, "kuulutatud osal": 1, "osal riigi": 1, "riigi territooriumist": 1, "territooriumist .": 1, "\u00a7 8.": 1, "8. F\u00fc\u00fcsiliste": 1, "F\u00fc\u00fcsiliste isikute": 2, "isikute \u00f5iguste": 1, "\u00f5iguste ja": 2, "ja vabaduste": 2, "vabaduste piiramine": 1, "piiramine eriolukorra": 1, "ajal (": 4, "Eriolukorra ajal": 7, "ajal ,": 4, "mis on": 4, "kuulutatud seoses": 1, "seoses loodus\u00f5nnetuse": 2, "loodus\u00f5nnetuse v\u00f5i": 2, "v\u00f5i katastroofiga": 1, "katastroofiga ,": 1, ", v\u00f5ib": 2, "v\u00f5ib k\u00e4esoleva": 3, "seaduse \u00a7-": 12, "\u00a7- des": 4, "des 18 , 19": 2, "18 , 19 ja": 3, "ja 20": 3, "20 s\u00e4testatud": 3, "s\u00e4testatud korras": 5, "korras :": 2, ") piirata": 2, "piirata f\u00fc\u00fcsiliste": 2, "f\u00fc\u00fcsiliste isikute": 6, "isikute \u00f5igust": 2, "\u00f5igust vabalt": 2, "vabalt liikuda": 2, "liikuda eriolukorra": 1, "eriolukorra piirkonnas": 7, "piirkonnas ;": 3, ") avaliku": 1, "avaliku korra": 3, "korra kaitseks": 2, "kaitseks ja": 1, "ja liiklusohutuse": 2, "liiklusohutuse tagamiseks": 1, "tagamiseks keelata": 1, "keelata f\u00fc\u00fcsilistel": 2, "f\u00fc\u00fcsilistel isikutel": 2, "isikutel koguneda": 2, "koguneda ja": 2, "ja koosolekuid": 2, "koosolekuid pidada": 2, "pidada eriolukorra": 2, ") kohustada": 2, "kohustada f\u00fc\u00fcsilisi": 2, "f\u00fc\u00fcsilisi isikuid": 3, "isikuid t\u00f6\u00f6tama": 2, "t\u00f6\u00f6tama p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 2, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del .": 2, "kuulutatud nakkushaiguste": 2, "t\u00f5kestamiseks ,": 1, "liikuda ja": 1, "ja Eestisse": 1, "Eestisse sisse": 1, "sisse s\u00f5ita": 1, "s\u00f5ita ;": 1, ") keelata": 1, "( 3": 10, "Eriolukorra piirkonnas": 2, "piirkonnas v\u00f5ib": 1, "\u00a7- s": 3, "s 20": 1, "korras p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del tervise": 1, "tervise ja": 1, "ja avaliku": 1, "kaitseks piirata": 1, "piirata f\u00fc\u00fcsilise": 1, "f\u00fc\u00fcsilise isiku": 2, "isiku \u00f5igust": 1, "\u00f5igust elu-": 1, "elu- v\u00f5i": 2, "muu ruumi": 1, "ruumi v\u00f5i": 2, "v\u00f5i territooriumi": 1, "territooriumi puutumatusele": 1, "puutumatusele .": 1, ". 4": 1, ") Iga\u00fchel": 1, "Iga\u00fchel on": 1, "on \u00f5igus": 1, "\u00f5igus p\u00f6\u00f6rduda": 1, "p\u00f6\u00f6rduda oma": 1, "oma \u00f5iguste": 1, "vabaduste rikkumise": 1, "rikkumise korral": 1, "korral kohtusse": 1, "kohtusse .": 1, "\u00a7 9.": 1, "9. \u00d5igusaktide": 1, "\u00d5igusaktide kehtivus": 1, "kehtivus eriolukorra": 1, "ajal kehtivad": 1, "kehtivad seadused": 1, "seadused ja": 1, "ja muud": 1, "muud \u00f5igusaktid": 1, "\u00f5igusaktid niiv\u00f5rd": 1, "niiv\u00f5rd ,": 1, ", kuiv\u00f5rd": 1, "kuiv\u00f5rd k\u00e4esolevas": 1, "seaduses ei": 2, "ei s\u00e4testata": 3, "s\u00e4testata teisiti": 2, "teisiti .": 2, ") \u00d5igusaktid": 1, "\u00d5igusaktid ,": 1, "on kehtestatud": 1, "kehtestatud eriolukorra": 1, "ajal k\u00e4esoleva": 1, "\u00a7- de": 2, "de 18 , 19": 1, "20 alusel": 1, "alusel ,": 1, ", kaotavad": 1, "kaotavad kehtivuse": 1, "kehtivuse \u00fcheaegselt": 1, "\u00fcheaegselt eriolukorra": 1, "eriolukorra l\u00f5ppemisega": 1, "l\u00f5ppemisega ilma": 1, "ilma sellest": 1, "sellest eraldi": 1, "eraldi teatamata": 1, "teatamata .": 1, ". 2.": 1, "2. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Eriolukorra": 1, "v\u00e4ljakuulutamise ja": 1, "ja l\u00f5petamise": 1, "l\u00f5petamise kord": 2, "kord \u00a7": 1, "\u00a7 10.": 1, "10. Vabariigi": 1, "Vabariigi Valitsuse": 21, "Valitsuse teavitamine": 1, "teavitamine loodus\u00f5nnetusest": 1, "loodus\u00f5nnetusest ,": 2, ", katastroofist": 2, "katastroofist ja": 2, "ja nakkushaiguse": 3, "nakkushaiguse levikust": 2, "levikust Vabariigi": 1, "Vabariigi Valitsust": 1, "Valitsust teavitavad": 1, "teavitavad loodus\u00f5nnetusest": 1, "levikust riigiasutused": 1, "riigiasutused ning": 1, "ning valla-": 4, "valla- ja": 4, "ja linnavalitsused": 2, "linnavalitsused Vabariigi": 1, "Valitsuse kehtestatud": 3, "kehtestatud korras": 3, "korras .": 5, "\u00a7 11.": 1, "11. Vabariigi": 1, "Valitsuse kriisikomisjoni": 2, "kriisikomisjoni \u00fclesanded": 2, "\u00fclesanded Vabariigi": 1, "Valitsuse moodustatud": 1, "moodustatud kriisikomisjoni": 1, "\u00fclesanded abin\u00f5ude": 1, "abin\u00f5ude rakendamisel": 1, "rakendamisel seoses": 1, "loodus\u00f5nnetuse ,": 2, ", katastroofi": 2, "katastroofi ja": 1, "nakkushaiguse levikuga": 1, "levikuga on": 1, ") riikliku": 1, "riikliku poliitika": 1, "poliitika ja": 1, "ja tegevuskavade": 1, "tegevuskavade v\u00e4ljat\u00f6\u00f6tamine": 1, "v\u00e4ljat\u00f6\u00f6tamine ohu": 1, "ohu prognoosimiseks": 1, "prognoosimiseks ,": 1, ", ennetamiseks": 1, "ennetamiseks ja": 1, "ja k\u00f5rvaldamiseks": 1, "k\u00f5rvaldamiseks ;": 3, ") teabe": 1, "teabe anal\u00fc\u00fcsimine": 1, "anal\u00fc\u00fcsimine ning": 1, "ning anal\u00fc\u00fcsitulemuste": 1, "anal\u00fc\u00fcsitulemuste esitamine": 1, "esitamine peaministrile": 1, "peaministrile koos": 1, "koos ohu": 1, "ohu prognoosimise": 1, "prognoosimise ,": 1, ", ennetamise": 1, "ennetamise ja": 1, "ja k\u00f5rvaldamise": 2, "k\u00f5rvaldamise kavaga": 1, "kavaga ;": 1, ") arvamuse": 2, "arvamuse andmine": 2, "andmine Vabariigi": 2, "Vabariigi Valitsusele": 4, "Valitsusele ohueelse": 1, "ohueelse seisundi": 1, "seisundi ,": 1, ", tekkinud": 1, "tekkinud ohu": 1, "ohu iseloomu": 1, "iseloomu ,": 1, ", ulatuse": 1, "ulatuse ja": 1, "k\u00f5rvaldamise ning": 1, "ning eriolukorra": 1, "v\u00e4ljakuulutamise vajaduse": 2, "vajaduse kohta": 3, "kohta ;": 1, "Valitsusele ja": 1, "ja eriolukorra": 5, "eriolukorra juhile": 2, "juhile abin\u00f5ude": 1, "abin\u00f5ude rakendamise": 3, "rakendamise kohta": 1, "kohta eriolukorra": 1, "samuti eriolukorra": 1, "eriolukorra l\u00f5petamise": 3, "l\u00f5petamise vajaduse": 1, "kohta .": 2, "\u00a7 12.": 1, "12. Eriolukorra": 1, "v\u00e4ljakuulutamise kord": 1, "kord (": 2, "v\u00e4ljakuulutamise otsustamiseks": 1, "otsustamiseks kutsub": 1, "kutsub peaminister": 1, "peaminister v\u00f5i": 2, "v\u00f5i tema": 3, "tema \u00e4raolekul": 2, "\u00e4raolekul teda": 2, "teda asendav": 2, "asendav minister": 2, "minister viivitamatult": 1, "viivitamatult kokku": 1, "kokku Vabariigi": 1, "Valitsuse istungi": 1, "istungi ,": 1, ", kus": 1, "kus kuulatakse": 1, "kuulatakse \u00e4ra": 1, "\u00e4ra Vabariigi": 1, "kriisikomisjoni arvamus": 1, "arvamus eriolukorra": 1, ") Vabariigi": 9, "Valitsuse m\u00e4\u00e4ruse": 2, "m\u00e4\u00e4ruse eeln\u00f5u": 1, "eeln\u00f5u eriolukorra": 1, "v\u00e4ljakuulutamise kohta": 5, "kohta esitab": 1, "esitab Vabariigi": 1, "Valitsusele otsustamiseks": 1, "otsustamiseks peaminister": 1, "minister .": 1, "Valitsus kuulutab": 1, "kuulutab eriolukorra": 2, "eriolukorra v\u00e4lja": 2, "v\u00e4lja kogu": 1, "kogu riigi": 1, "riigi v\u00f5i": 1, "v\u00f5i vastava": 1, "valla territooriumil": 1, "territooriumil .": 1, "\u00a7 13.": 1, "13. Vabariigi": 1, "Valitsuse m\u00e4\u00e4rus": 4, "m\u00e4\u00e4rus eriolukorra": 4, "kohta (": 1, "Valitsuse m\u00e4\u00e4ruses": 1, "m\u00e4\u00e4ruses eriolukorra": 1, "kohta s\u00e4testatakse": 1, "s\u00e4testatakse :": 1, "eriolukorra v\u00e4ljakuulutamine": 1, "v\u00e4ljakuulutamine vastavalt": 1, "vastavalt Eesti": 2, "87 punktile": 2, "punktile 8": 2, "8 ;": 1, "v\u00e4ljakuulutamise p\u00f5hjus": 1, "p\u00f5hjus ;": 1, "eriolukorra piirkond": 1, "piirkond ;": 1, "eriolukorra juhiks": 2, "juhiks ministri": 2, "ministri nimetamine": 1, "nimetamine ,": 1, ", kelle": 2, "kelle p\u00e4devusse": 2, "p\u00e4devusse kuulub": 2, "kuulub p\u00f5hiliste": 2, "p\u00f5hiliste abin\u00f5ude": 2, "abin\u00f5ude rakendamine": 2, "rakendamine eriolukorra": 2, "v\u00e4ljakuulutamise p\u00f5hjustanud": 13, "p\u00f5hjustanud s\u00fcndmusest": 12, "s\u00fcndmusest tuleneva": 12, "tuleneva ohu": 12, "ohu k\u00f5rvaldamiseks": 7, ") valitsusasutused": 1, "valitsusasutused ning": 1, "linnavalitsused ,": 1, ", kes": 4, "kes on": 1, "on kohustatud": 2, "kohustatud rakendama": 1, "rakendama abin\u00f5usid": 2, "abin\u00f5usid eriolukorra": 2, "k\u00f5rvaldamiseks ja": 5, "kannatanute abistamiseks": 5, "abistamiseks ;": 3, "; 6": 3, "6 )": 3, ") muud": 1, "muud eriolukorra": 1, "ajal ja": 1, "piirkonnas rakendatavad": 1, "rakendatavad esialgsed": 1, "esialgsed abin\u00f5ud": 1, "abin\u00f5ud vastavalt": 1, "vastavalt k\u00e4esoleva": 6, "seaduse \u00a7": 8, "\u00a7 18": 2, "18 1.": 1, "1. l\u00f5ikele": 2, "l\u00f5ikele ;": 3, "; 7": 3, "7 )": 3, ") massiteabevahendite": 1, "massiteabevahendite valdajate": 1, "valdajate kohustus": 1, "kohustus avaldada": 1, "avaldada m\u00e4\u00e4rus": 1, "m\u00e4\u00e4rus viivitamatult": 1, "viivitamatult ja": 1, "ja muutmata": 1, "muutmata kujul": 3, "kujul .": 1, "kohta j\u00f5ustub": 3, "j\u00f5ustub alates": 3, "alates selle": 3, "selle avaldamisest": 3, "avaldamisest massiteabevahendites": 3, "massiteabevahendites .": 3, "\u00a7 14.": 1, "14. Eriolukorra": 1, "Eriolukorra v\u00e4ljakuulutamisest": 1, "v\u00e4ljakuulutamisest teatamine": 1, "teatamine Vabariigi": 1, "m\u00e4\u00e4ruse eriolukorra": 1, "kohta avaldavad": 1, "avaldavad massiteabevahendite": 1, "massiteabevahendite valdajad": 1, "valdajad muutmata": 1, "kujul viivitamatult": 1, "viivitamatult .": 1, "\u00a7 15.": 1, "15. Eriolukorra": 1, "Eriolukorra piirkonna": 3, "piirkonna muutmine": 2, "muutmine (": 1, "Valitsus v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib eriolukorra": 1, "ajal muuta": 1, "muuta eriolukorra": 1, "eriolukorra piirkonda": 2, "piirkonda .": 1, ". Eriolukorra": 2, "piirkonna laiendamist": 1, "laiendamist ei": 1, "ei loeta": 1, "loeta uue": 1, "uue eriolukorra": 1, "eriolukorra v\u00e4ljakuulutamiseks": 1, "v\u00e4ljakuulutamiseks .": 1, "muutmine s\u00e4testatakse": 1, "s\u00e4testatakse Vabariigi": 2, "Valitsuse m\u00e4\u00e4rusega": 2, "m\u00e4\u00e4rusega ja": 2, "ja sellest": 2, "sellest teavitatakse": 2, "teavitatakse elanikkonda": 2, "elanikkonda k\u00e4esoleva": 2, "s 14": 2, "14 s\u00e4testatud": 2, "eriolukorra piirkonna": 2, "piirkonna muutmise": 1, "muutmise kohta": 1, "\u00a7 16.": 1, "16. Kaitsej\u00f5udude": 1, "Kaitsej\u00f5udude kasutamine": 2, "kasutamine eriolukorra": 2, "Vabariigi President": 1, "President annab": 1, "annab Vabariigi": 1, "Valitsuse ettepanekul": 1, "ettepanekul oma": 1, "oma otsusega": 1, "otsusega kaitsev\u00e4e": 1, "kaitsev\u00e4e juhatajale": 1, "juhatajale korralduse": 1, "korralduse kaitsej\u00f5udude": 1, "kaitsej\u00f5udude kasutamiseks": 1, "kasutamiseks eriolukorra": 1, "ajal eriolukorra": 1, "abistamiseks .": 1, ") Kaitsej\u00f5udusid": 1, "Kaitsej\u00f5udusid kasutatakse": 1, "kasutatakse eriolukorra": 1, "ajal ilma": 1, "ilma s\u00f5jalise": 1, "s\u00f5jalise tegevuseta": 1, "tegevuseta k\u00e4esoleva": 1, "k\u00e4esoleva paragrahvi": 1, "paragrahvi 3.": 1, "3. l\u00f5ikes": 2, "l\u00f5ikes s\u00e4testatud": 2, "s\u00e4testatud juhtudel": 2, "juhtudel ja": 1, "ja korras": 2, ") Kaitsej\u00f5udude": 1, "ohu k\u00f5rvaldamisel": 3, "k\u00f5rvaldamisel seisneb": 1, "seisneb :": 1, ") kaitsej\u00f5udude": 2, "kaitsej\u00f5udude rakendamises": 2, "rakendamises p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del ;": 1, "rakendamises koos": 1, "koos politsei": 1, "politsei ning": 1, "ning Siseministeeriumi": 1, "Siseministeeriumi muude": 1, "muude relvastatud": 1, "relvastatud \u00fcksustega": 1, "\u00fcksustega liikluse": 1, "liikluse korraldamisel": 1, "korraldamisel ja": 1, "piirkonnas v\u00f5i": 2, "v\u00f5i kriisikoldes": 1, "kriisikoldes turvalisuse": 1, "turvalisuse tagamisel": 1, "tagamisel .": 1, "\u00a7 17.": 1, "17. Eriolukorra": 1, "Eriolukorra l\u00f5petamise": 1, "Valitsus ,": 1, ", \u00e4ra": 1, "\u00e4ra kuulanud": 1, "kuulanud kriisikomisjoni": 1, "kriisikomisjoni arvamuse": 1, "arvamuse ,": 1, ", otsustab": 1, "otsustab eriolukorra": 1, "l\u00f5petamise p\u00e4rast": 1, "p\u00e4rast eriolukorra": 1, "ohu k\u00f5rvaldamist": 2, "k\u00f5rvaldamist .": 1, "Eriolukorra l\u00f5petamine": 1, "l\u00f5petamine s\u00e4testatakse": 1, "l\u00f5petamise kohta": 1, "massiteabevahendites ,": 1, "kui m\u00e4\u00e4ruses": 1, "m\u00e4\u00e4ruses eneses": 1, "eneses ei": 1, "s\u00e4testata teist": 1, "teist t\u00e4htaega": 1, "t\u00e4htaega .": 1, ". 3.": 1, "3. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Eriolukorda": 1, "Eriolukorda korraldavate": 1, "organite p\u00e4devus": 1, "p\u00e4devus ,": 1, ", eriolukorra": 1, "abin\u00f5ud ja": 1, "ja isikute": 2, "isikute kohustused": 1, "kohustused \u00a7": 1, "\u00a7 18.": 1, "18. Vabariigi": 1, "Valitsuse ja": 2, "ja peaministri": 1, "peaministri p\u00e4devus": 1, "p\u00e4devus (": 1, ") Abin\u00f5ude": 1, "Abin\u00f5ude rakendamiseks": 1, "rakendamiseks eriolukorra": 1, "abistamiseks Vabariigi": 1, "Valitsus :": 1, ") kuulutab": 1, "v\u00e4lja vastavalt": 1, "8 ,": 1, ", n\u00e4idates": 1, "n\u00e4idates \u00e4ra": 1, "\u00e4ra eriolukorra": 1, "v\u00e4ljakuulutamise p\u00f5hjuse": 1, "p\u00f5hjuse ja": 1, "piirkonna ;": 1, ") nimetab": 2, "nimetab eriolukorra": 1, "ministri ,": 1, ") kohustab": 1, "kohustab valitsusasutusi": 1, "valitsusasutusi ning": 1, "ja linnavalitsusi": 1, "linnavalitsusi rakendama": 1, "nimetab p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de juhi": 3, "juhi v\u00f5i": 1, "v\u00f5i vajadusel": 2, "vajadusel p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de juhid": 1, "juhid ;": 1, ") kehtestab": 7, "kehtestab f\u00fc\u00fcsiliste": 3, "isikute \u00f5igusi": 2, "\u00f5igusi piiravate": 2, "piiravate abin\u00f5ude": 2, "rakendamise korra": 3, "korra ,": 2, ", l\u00e4htudes": 2, "l\u00e4htudes k\u00e4esoleva": 2, "\u00a7 8": 2, "8 1.": 1, "1. ja": 3, "ja 3.": 3, "3. l\u00f5ikest": 2, "l\u00f5ikest ,": 2, "kuulutatud loodus\u00f5nnetuse": 1, "v\u00f5i katastroofi": 1, "8 2.": 1, "2. ja": 1, ") muudab": 1, "muudab vajadusel": 1, "vajadusel eriolukorra": 1, "piirkonda ;": 1, "; 8": 2, "8 )": 2, "kehtestab vajadusel": 2, "vajadusel nakkushaigete": 1, "nakkushaigete sundhospitaliseerimise": 1, "sundhospitaliseerimise ja": 1, "ja nakkuskahtlaste": 1, "nakkuskahtlaste inimeste": 1, "inimeste isoleerimise": 1, "isoleerimise korra": 1, "korra ;": 2, "; 9": 1, "9 )": 1, "vajadusel ajutised": 1, "ajutised radiatsiooniohutuse": 1, "radiatsiooniohutuse normid": 1, "normid ;": 1, "; 10": 1, "10 )": 1, "kehtestab eriolukorra": 1, "ajal rakendatavate": 2, "rakendatavate abin\u00f5ude": 1, "abin\u00f5ude finantseerimise": 1, "finantseerimise korra": 2, "korra ja": 2, "ja alused": 1, "alused ;": 1, "; 11": 1, "11 )": 1, "isikute p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del rakendamise": 2, "; 12": 1, "12 )": 1, "kehtestab kulude": 1, "kulude h\u00fcvitamise": 1, "h\u00fcvitamise ja": 1, "ja finantseerimise": 1, "korra vastavalt": 1, "\u00a7 24": 1, "24 1.": 1, "; 13": 1, "13 )": 1, ") otsustab": 1, "otsustab muid": 1, "muid eriolukorra": 1, "rakendatavate abin\u00f5udega": 1, "abin\u00f5udega seotud": 1, "seotud k\u00fcsimusi": 1, "k\u00fcsimusi ;": 1, "; 14": 1, "14 )": 1, ") esitab": 2, "esitab massiteabevahendite": 2, "massiteabevahendite valdajatele": 2, "valdajatele eriolukorraga": 2, "eriolukorraga seotud": 3, "seotud teateid": 2, "teateid kohustuslikuks": 2, "kohustuslikuks avaldamiseks": 2, "avaldamiseks massiteabevahendites": 1, ") Peaminister": 1, "Peaminister koordineerib": 1, "koordineerib kaitsej\u00f5udude": 1, "kaitsej\u00f5udude kasutamist": 1, "kasutamist kaitsev\u00e4e": 1, "kaitsev\u00e4e juhataja": 1, "juhataja juhtimisel": 1, "juhtimisel eriolukorra": 1, "ajal vastavalt": 1, "\u00a7- le": 3, "le 16.": 1, "16. \u00a7": 1, "\u00a7 19.": 1, "19. Eriolukorra": 1, "Eriolukorra juht": 5, "juht (": 2, "juht juhib": 2, "juhib eriolukorra": 1, "k\u00f5rvaldamist ja": 1, "kannatanute abistamist": 1, "abistamist .": 1, "juht :": 2, ") annab": 6, "annab p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de juhile": 1, "juhile ,": 1, ", valitsusasutustele": 1, "valitsusasutustele ning": 1, "ja linnavalitsustele": 1, "linnavalitsustele korraldusi": 1, "korraldusi eriolukorra": 2, ") teeb": 2, "teeb koost\u00f6\u00f6d": 1, "koost\u00f6\u00f6d kaitsev\u00e4e": 1, "kaitsev\u00e4e juhatajaga": 1, "juhatajaga eriolukorra": 1, "k\u00f5rvaldamisel ja": 2, "kannatanute abistamisel": 2, "abistamisel vastavalt": 1, "le 16": 1, "16 ja": 1, "ja \u00a7": 1, "18 2.": 1, "2. l\u00f5ikele": 1, "teeb Vabariigi": 1, "Valitsusele ettepanekuid": 1, "ettepanekuid oma": 1, "oma p\u00e4devusse": 1, "p\u00e4devusse mittekuuluvate": 1, "mittekuuluvate k\u00fcsimuste": 1, "k\u00fcsimuste otsustamiseks": 1, "otsustamiseks ;": 1, "avaldamiseks .": 1, "juht on": 1, "on aruandekohustuslik": 1, "aruandekohustuslik Vabariigi": 1, "Valitsuse ees": 1, "ees .": 1, "( 4": 4, ") Kui": 1, "Kui eriolukord": 1, "kuulutatud erakorralise": 1, "erakorralise seisukorra": 2, "seisukorra ajal": 1, ", allub": 1, "allub eriolukorra": 2, "eriolukorra juht": 1, "juht erakorralise": 1, "seisukorra juhile": 1, "juhile .": 2, "( 5": 1, "juht annab": 2, "annab korraldusi": 7, "korraldusi .": 2, "Eriolukorra juhi": 1, "juhi korraldused": 2, "korraldused on": 2, "on isikutele": 1, "isikutele t\u00e4itmiseks": 1, "t\u00e4itmiseks kohustuslikud": 3, "kohustuslikud .": 1, "\u00a7 20.": 1, "20. P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de juht": 6, ") P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 7, "juhib p\u00e4\u00e4stet\u00f6id": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6id eriolukorra": 1, "vajadusel kriisikoldes": 1, "kriisikoldes loodus\u00f5nnetuse": 1, ". P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 2, "juht allub": 1, ") rakendab": 3, "rakendab p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 2, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del f\u00fc\u00fcsilisi": 1, "isikuid Vabariigi": 1, "korras ning": 1, "ning vastavalt": 1, "le 21": 1, "21 ;": 1, "korraldusi siseneda": 1, "siseneda p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de tegemiseks": 1, "tegemiseks mis": 1, "mis tahes": 1, "tahes elu-": 1, "v\u00f5i muusse": 1, "muusse ruumi": 1, "v\u00f5i territooriumile": 1, "territooriumile ning": 1, "ning avada": 1, "avada selleks": 1, "selleks uksi": 1, "uksi ,": 1, ", aknaid": 1, "aknaid ,": 1, ", v\u00e4ravaid": 1, "v\u00e4ravaid ja": 1, "ja muid": 1, "muid konstruktsioone": 1, "konstruktsioone ;": 1, "korraldusi t\u00f5kestada": 1, "t\u00f5kestada j\u00f5gesid": 1, "j\u00f5gesid ,": 1, ", ojasid": 1, "ojasid ,": 1, ", kraave": 1, "kraave ja": 1, "ja kanaleid": 1, "kanaleid ning": 1, "ning teha": 1, "teha muid": 1, "muid p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dega": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dega seotud": 1, "seotud t\u00f6id": 1, "t\u00f6id ;": 1, "korraldusi teha": 1, "teha lammutust\u00f6id": 1, "lammutust\u00f6id ,": 1, ", maha": 1, "maha raiuda": 1, "raiuda puid": 1, "puid ,": 1, ", v\u00f5tta": 1, "v\u00f5tta vett": 1, "vett ,": 1, ", liiva": 1, "liiva ,": 1, ", kruusa": 1, "kruusa ning": 1, "ning muid": 1, "muid p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6deks": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6deks vajalikke": 1, "vajalikke aineid": 1, "aineid ja": 2, "ja materjale": 2, "materjale nende": 1, "nende omandilisest": 1, "omandilisest kuuluvusest": 1, "kuuluvusest s\u00f5ltumata": 1, "s\u00f5ltumata ;": 1, "korraldusi kasutada": 2, "kasutada p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del f\u00fc\u00fcsilistele": 1, "f\u00fc\u00fcsilistele ja": 1, "ja juriidilistele": 1, "juriidilistele isikutele": 1, "isikutele kuuluvaid": 1, "kuuluvaid seadmeid": 1, "seadmeid ja": 1, "ja vahendeid": 1, "vahendeid ;": 1, "kasutada p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de ajal": 1, "ajal viivitamatult": 1, "viivitamatult elekterside-vahendeid": 1, "elekterside-vahendeid ja": 1, "ja -": 1, "- v\u00f5rke": 1, "v\u00f5rke ;": 1, ") koordineerib": 1, "koordineerib eriolukorra": 1, "piirkonnas tegevust": 1, "tegevust avaliku": 1, "liiklusohutuse tagamisel": 1, "tagamisel ;": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del abin\u00f5usid": 1, "abin\u00f5usid looduse": 1, "looduse ning": 1, "ning muinsuskaitseobjektide": 1, "muinsuskaitseobjektide s\u00e4ilitamiseks": 1, "s\u00e4ilitamiseks ja": 1, "ja kaitseks": 1, "kaitseks .": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de juhi": 4, "on t\u00e4itmiseks": 2, "kohustuslikud k\u00f5igile": 1, "k\u00f5igile p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6des": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6des osalevatele": 1, "osalevatele isikutele": 1, "isikutele .": 1, "juht vastutab": 1, "vastutab p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de ohutu": 1, "ohutu l\u00e4biviimise": 1, "l\u00e4biviimise eest": 1, "eest .": 2, "\u00a7 21.": 1, "21. F\u00fc\u00fcsiliste": 1, "isikute rakendamine": 1, "rakendamine p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del eriolukorra": 1, "ajal v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del rakendada": 1, "rakendada 18-50-aastasi": 1, "18-50-aastasi isikuid": 1, "isikuid .": 1, ") P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dest": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dest eriolukorra": 1, "ajal on": 2, "on vabastatud": 1, "vabastatud :": 1, ") rasedad": 1, "rasedad ja": 1, "ja kuni": 3, "kuni kolmeaastaste": 1, "kolmeaastaste laste": 1, "laste emad": 1, "emad ;": 1, ") isikud": 1, "isikud ,": 2, "kes kasvatavad": 1, "kasvatavad lapsinvaliidi": 1, "lapsinvaliidi ;": 1, ") alla": 1, "alla 12-aastase": 1, "12-aastase lapse": 1, "lapse \u00fcks": 1, "\u00fcks vanematest": 1, "vanematest v\u00f5i": 1, "v\u00f5i hooldaja": 1, "hooldaja ;": 1, ") invaliidid": 1, "invaliidid ;": 1, ") vaimsete": 1, "vaimsete v\u00f5i": 1, "v\u00f5i f\u00fc\u00fcsiliste": 1, "f\u00fc\u00fcsiliste puuetega": 1, "puuetega isikud": 1, "isikud ja": 1, "ja nende": 2, "nende hooldajad": 1, "hooldajad .": 1, "on p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dest": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dest radioaktiivse": 1, "radioaktiivse ohu": 1, "ohu tingimustes": 1, "tingimustes vabastatud": 1, "vabastatud alla": 1, "alla 30": 1, "30 aasta": 1, "aasta vanused": 1, "vanused naissoost": 1, "naissoost isikud": 1, "isikud .": 1, "\u00a7 22.": 1, "22. Valla-": 1, "Valla- ja": 1, "ja linnavalitsuse": 1, "linnavalitsuse \u00fclesanded": 1, "\u00fclesanded eriolukorra": 1, "ajal Eriolukorra": 1, "ajal valla-": 1, "valla- v\u00f5i": 1, "v\u00f5i linnavalitsus": 1, "linnavalitsus :": 1, ") t\u00e4idab": 1, "t\u00e4idab eriolukorra": 1, "eriolukorra juhi": 3, "juhi ning": 2, "ning p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 2, "juhi korraldusi": 1, "abistamisel ;": 1, "rakendab abin\u00f5usid": 1, "abin\u00f5usid p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del koost\u00f6\u00f6s": 1, "koost\u00f6\u00f6s eriolukorra": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de juhiga": 1, "juhiga ja": 1, "nende korraldusel": 1, "korraldusel .": 1, "\u00a7 23.": 1, "23. Massiteabevahendite": 1, "Massiteabevahendite valdajate": 1, "valdajate kohustused": 1, "kohustused eriolukorra": 1, "ajal Massiteabevahendite": 1, "Massiteabevahendite valdajad": 1, "valdajad on": 1, "kohustatud avaldama": 1, "avaldama Vabariigi": 1, "juhi poolt": 3, "poolt esitatud": 1, "esitatud eriolukorraga": 1, "seotud teated": 1, "teated muutmata": 1, "kujul ja": 1, "ja viivitamatult": 1, "viivitamatult v\u00f5i": 1, "v\u00f5i m\u00e4\u00e4ratud": 1, "m\u00e4\u00e4ratud t\u00e4htajal": 1, "t\u00e4htajal .": 1, ". 4.": 1, "4. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk H\u00fcvitamise": 1, "H\u00fcvitamise tingimused": 2, "isikute sotsiaalsed": 2, "sotsiaalsed tagatised": 2, "tagatised \u00a7": 1, "\u00a7 24.": 1, "24. H\u00fcvitamise": 1, ") Riik": 1, "Riik h\u00fcvitab": 1, "h\u00fcvitab omaniku": 1, "omaniku v\u00f5i": 2, "v\u00f5i valdaja": 2, "valdaja kulud": 2, "kulud ,": 1, "on tekkinud": 1, "tekkinud ainete": 1, "ainete ,": 1, ", materjalide": 1, "materjalide ,": 1, ", seadmete": 1, "seadmete ja": 1, "ja muude": 1, "muude vahendite": 1, "vahendite kasutamisel": 1, "kasutamisel k\u00e4esoleva": 1, "\u00a7 20": 2, "20 2.": 2, "2. l\u00f5ike": 2, "l\u00f5ike punktides": 1, "punktides 4 , 5": 1, "4 , 5 ja": 1, "ja 6": 1, "6 s\u00e4testatud": 1, "juhtudel .": 1, ") Riigi": 1, "Riigi poolt": 1, "poolt ei": 1, "ei kuulu": 1, "kuulu h\u00fcvitamisele": 1, "h\u00fcvitamisele :": 1, ") loodus\u00f5nnetuse": 1, "katastroofi v\u00f5i": 1, "leviku toimest": 1, "toimest p\u00f5hjustatud": 1, "p\u00f5hjustatud kahju": 1, "kahju ;": 1, "p\u00f5hjustanud s\u00fcndmuses": 1, "s\u00fcndmuses s\u00fc\u00fcdioleva": 1, "s\u00fc\u00fcdioleva omaniku": 1, "kulud ;": 1, ") omanikule": 1, "omanikule kuulunud": 1, "kuulunud ainete": 1, "ainete ja": 1, "ja materjalide": 1, "materjalide v\u00e4\u00e4rtus": 1, "v\u00e4\u00e4rtus ,": 1, "kui neid": 1, "neid aineid": 1, "materjale kasutati": 1, "kasutati tema": 1, "tema omandis": 1, "omandis oleva": 1, "oleva vara": 1, "vara p\u00e4\u00e4stmiseks": 1, "p\u00e4\u00e4stmiseks ;": 1, ") p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6de": 1, "juhi korraldusel": 2, "korraldusel p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del vastavalt": 1, "l\u00f5ike punktidele": 1, "punktidele 2": 1, "2 ja": 1, "ja 3": 1, "3 omanikule": 1, "omanikule tekitatud": 1, "tekitatud kahju": 1, "kahju .": 1, "\u00a7 25.": 1, "25. Eriolukorra": 1, "ajal p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del rakendatud": 3, "rakendatud f\u00fc\u00fcsiliste": 1, "isikute t\u00f6\u00f6": 1, "t\u00f6\u00f6 tasustamine": 1, "tasustamine (": 1, "poolt p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 2, "rakendatud f\u00fc\u00fcsilistele": 2, "f\u00fc\u00fcsilistele isikutele": 2, "isikutele makstakse": 1, "makstakse palka": 1, "palka t\u00f6\u00f6tatud": 1, "t\u00f6\u00f6tatud aja": 1, "aja eest": 1, "isikutele t\u00f6\u00f6": 1, "t\u00f6\u00f6 eest": 1, "eest makstava": 1, "makstava palga": 1, "palga h\u00fcvitab": 1, "h\u00fcvitab riik": 1, "riik Vabariigi": 1, "kehtestatud ulatuses": 1, "ulatuses ja": 1, ") K\u00e4esoleva": 5, "K\u00e4esoleva paragrahvi": 3, "paragrahvi 1.": 3, "ja 2.": 1, "2. l\u00f5iget": 1, "l\u00f5iget ei": 2, "ei rakendata": 1, "rakendata ,": 1, "kui t\u00f6\u00f6andja": 1, "t\u00f6\u00f6andja s\u00e4ilitab": 1, "s\u00e4ilitab t\u00f6\u00f6tajale": 1, "t\u00f6\u00f6tajale p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "rakendamise ajal": 1, "ajal tema": 1, "tema senise": 1, "senise palga": 1, "palga .": 1, "1. -": 1, "- 3.": 1, "3. l\u00f5iget": 1, "ei kohaldata": 1, "kohaldata kaitsev\u00e4elastele": 1, "kaitsev\u00e4elastele .": 1, "\u00a7 26.": 1, "26. T\u00f6\u00f6tajate": 1, "T\u00f6\u00f6tajate p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dele": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dele \u00fcleviimise": 1, "\u00fcleviimise tingimused": 1, "korraldusel t\u00f6\u00f6tajate": 1, "t\u00f6\u00f6tajate \u00fcleviimisel": 1, "\u00fcleviimisel p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dele": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6dele kohaldatakse": 1, "kohaldatakse Eesti": 1, "Vabariigi t\u00f6\u00f6lepingu": 1, "t\u00f6\u00f6lepingu seaduse": 1, "seaduse (": 1, "RT 1992 , 15": 1, "1992 , 15 /": 1, "/ 16 , 241": 1, "16 , 241 ;": 1, "; 1993 , 10": 1, "1993 , 10 ,": 1, ", 150": 1, "150 ;": 1, "; RT": 2, "I 1993 , 26": 1, "1993 , 26 ,": 1, ", 441": 1, "441 ;": 1, "; 1995 , 14": 1, "1995 , 14 ,": 1, ", 170": 1, "170 ;": 1, "; 16 , 228": 1, "16 , 228 ;": 1, "; 1996 , 3": 2, "1996 , 3 ,": 2, ", 57": 1, "57 )": 2, ") \u00a7": 1, "\u00a7 67": 1, "67 1.": 1, "s\u00e4testatud tingimusi": 1, "tingimusi .": 1, "1. l\u00f5iget": 1, "l\u00f5iget kohaldatakse": 1, "kohaldatakse ka": 1, "ka neile": 1, "neile t\u00f6\u00f6tajate": 1, "t\u00f6\u00f6tajate kategooriatele": 1, "kategooriatele ,": 1, ", kellele": 3, "kellele t\u00f6\u00f6lepingu": 1, "t\u00f6\u00f6lepingu seadus": 1, "seadus ei": 1, "ei laiene": 1, "laiene .": 1, "\u00a7 27.": 1, "27. P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del t\u00f6\u00f6tanud": 1, "t\u00f6\u00f6tanud isikute": 1, "tagatised (": 1, ") Isiku": 1, "Isiku hukkumisel": 1, "hukkumisel p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del maksab": 1, "maksab riik": 3, "riik hukkunu": 1, "hukkunu \u00fclalpidamisel": 1, "\u00fclalpidamisel olnud": 1, "olnud perekonnaliikmetele": 1, "perekonnaliikmetele \u00fchekordset": 1, "\u00fchekordset toetust": 3, "toetust 10": 1, "10 aasta": 1, "aasta vabariigi": 3, "vabariigi keskmise": 3, "keskmise kuupalga": 3, "kuupalga ulatuses": 3, "ulatuses .": 7, ". Hukkunu": 1, "Hukkunu matused": 1, "matused korraldatakse": 1, "korraldatakse riigi": 1, "riigi kulul": 1, "kulul .": 1, ") P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 2, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del invaliidistunud": 2, "invaliidistunud isikule": 2, "isikule ,": 2, "kes tunnistati": 2, "tunnistati I": 1, "I v\u00f5i": 1, "v\u00f5i II": 1, "II grupi": 1, "grupi invaliidiks": 2, "invaliidiks ,": 2, ", maksab": 2, "riik \u00fchekordset": 2, "toetust viie": 1, "viie aasta": 1, "tunnistati III": 1, "III grupi": 1, "toetust \u00fche": 1, "\u00fche aasta": 1, ") Toetuse": 1, "Toetuse saaja": 1, "saaja soovil": 1, "soovil makstakse": 1, "makstakse toetus": 1, "toetus v\u00e4lja": 1, "v\u00e4lja tema": 1, "tema m\u00e4\u00e4ratud": 1, "m\u00e4\u00e4ratud aja": 1, "aja jooksul": 1, "jooksul osade": 1, "osade kaupa": 1, "kaupa v\u00f5i": 1, "v\u00f5i korraga": 1, "korraga kogu": 1, "kogu summa": 1, "summa ulatuses": 1, "\u00a7 28.": 1, "28. P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del isikutega": 2, "isikutega toimunud": 2, "toimunud \u00f5nnetusjuhtumite": 2, "\u00f5nnetusjuhtumite uurimise": 2, "uurimise kord": 1, "kord P\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del": 1, "uurimise korra": 1, "korra kehtestab": 1, "kehtestab Vabariigi": 1, "Valitsus v\u00f5i": 1, "tema volitusel": 1, "volitusel sotsiaalminister": 1, "sotsiaalminister .": 1, ". 5.": 1, "5. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Vastutus": 1, "Vastutus \u00a7": 1, "\u00a7 29.": 1, "29. Vastutuse": 1, "Vastutuse liigid": 1, "liigid (": 1, ") K\u00e4esolevas": 1, "K\u00e4esolevas seaduses": 1, "seaduses kehtestatud": 1, "kehtestatud kohustuste": 1, "kohustuste eiramise": 1, "eiramise eest": 2, "eest kannavad": 1, "kannavad isikud": 1, "kellele need": 1, "need on": 1, "kohustuslikud ,": 1, ", asjaoludest": 1, "asjaoludest olenevalt": 1, "olenevalt distsiplinaar-": 1, "distsiplinaar- ,": 1, ", haldus-": 1, "haldus- ,": 1, ", tsiviil-": 1, "tsiviil- v\u00f5i": 1, "v\u00f5i kriminaalvastutust": 1, "kriminaalvastutust .": 1, ") Lisaks": 1, "Lisaks haldus\u00f5iguserikkumiste": 1, "haldus\u00f5iguserikkumiste seadustikus": 3, "seadustikus (": 1, "RT 1992 , 29": 1, "1992 , 29 ,": 1, ", 396": 1, "396 ;": 1, "I 1995": 1, "1995 ,": 1, ", 76C78": 1, "76C78 ,": 1, ", 1345": 1, "1345 ;": 1, "; 83 , 1441": 1, "83 , 1441 ;": 1, ", 56": 1, "56 ja": 1, "ja 57": 1, ") kehtestatud": 1, "kehtestatud vastutusele": 1, "vastutusele s\u00e4testatakse": 1, "s\u00e4testatakse k\u00e4esoleva": 1, "des 30": 2, "30 ja": 3, "ja 31": 3, "31 f\u00fc\u00fcsilise": 1, "isiku haldusvastutus": 1, "haldusvastutus eriolukorra": 1, "\u00a7 30.": 1, "30. Sanitaar-epideemiat\u00f5rje": 1, "Sanitaar-epideemiat\u00f5rje eeskirjade": 1, "eeskirjade ja": 1, "ja normide": 1, "normide rikkumine": 1, "rikkumine (": 1, "piirkonnas sanitaar-epideemiat\u00f5rje": 1, "sanitaar-epideemiat\u00f5rje eeskirjade": 1, "eeskirjade v\u00f5i": 1, "v\u00f5i normide": 1, "normide rikkumise": 1, "rikkumise eest": 1, "eest m\u00e4\u00e4ratakse": 1, "m\u00e4\u00e4ratakse rahatrahv": 3, "rahatrahv 30": 2, "30 kuni": 2, "kuni 200": 1, "200 p\u00e4evapalga": 1, "p\u00e4evapalga ulatuses": 7, ") Sama": 1, "Sama tegevuse": 1, "tegevuse eest": 1, "eest ,": 1, "kui see": 1, "see p\u00f5hjustas": 1, "p\u00f5hjustas tervisekahjustuse": 1, "tervisekahjustuse ,": 1, ", m\u00e4\u00e4ratakse": 2, "rahatrahv 100": 1, "100 kuni": 1, "kuni 300": 2, "300 p\u00e4evapalga": 4, "\u00a7 31.": 1, "31. Eriolukorda": 1, "Eriolukorda korraldava": 2, "korraldava \u00f5igusakti": 2, "\u00f5igusakti eiramine": 1, "eiramine Eriolukorda": 1, "\u00f5igusakti eiramise": 1, "eest eriolukorra": 1, "ajal isiku": 1, "isiku poolt": 1, "poolt ,": 1, "kellele see": 1, "see korraldus": 1, "korraldus oli": 1, "oli t\u00e4itmiseks": 1, "t\u00e4itmiseks kohustuslik": 1, "kohustuslik ,": 1, "\u00a7 32.": 1, "32. Haldus\u00f5iguserikkumise": 1, "Haldus\u00f5iguserikkumise protokolli": 1, "protokolli koostamise": 3, "koostamise ja": 3, "ja karistuse": 1, "karistuse m\u00e4\u00e4ramise": 1, "m\u00e4\u00e4ramise \u00f5igus": 5, "\u00f5igus (": 1, "K\u00e4esoleva seaduse": 2, "\u00a7 30": 1, "30 j\u00e4rgi": 1, "j\u00e4rgi on": 2, "on haldus\u00f5iguserikkumise": 2, "haldus\u00f5iguserikkumise protokolli": 2, "kuni 100": 2, "100 p\u00e4evapalga": 2, "ulatuses rahatrahvi": 4, "rahatrahvi m\u00e4\u00e4ramise": 4, "\u00f5igus tervisekaitseametnikul": 1, "tervisekaitseametnikul .": 1, ". Kuni": 2, "Kuni 300": 2, "\u00f5igus on": 2, "on halduskohtunikul": 2, "halduskohtunikul .": 2, "\u00a7 31": 1, "31 j\u00e4rgi": 2, "\u00f5igus politseiametnikul": 1, "politseiametnikul ning": 1, "ning tulet\u00f5rje-": 1, "tulet\u00f5rje- ja": 1, "ja p\u00e4\u00e4steametnikul": 1, "p\u00e4\u00e4steametnikul .": 1, "\u00a7 33.": 1, "33. Menetlus": 1, "Menetlus haldus\u00f5iguserikkumiste": 1, "haldus\u00f5iguserikkumiste asjades": 2, "asjades Menetlus": 1, "Menetlus k\u00e4esoleva": 1, "31 s\u00e4testatud": 1, "s\u00e4testatud haldus\u00f5iguserikkumiste": 1, "asjades toimub": 1, "toimub haldus\u00f5iguserikkumiste": 1, "seadustikus kehtestatud": 1, "korras ,": 1, "kui k\u00e4esolevas": 1, "\u00a7 34.": 1, "34. Halduskaristuse": 1, "Halduskaristuse ajaline": 1, "ajaline kehtivus": 1, "kehtivus Eriolukorra": 1, "Eriolukorra l\u00f5ppemise": 1, "l\u00f5ppemise ajaks": 1, "ajaks k\u00e4esoleva": 1, "de 30": 1, "j\u00e4rgi sissen\u00f5udmata": 1, "sissen\u00f5udmata rahatrahv": 1, "rahatrahv n\u00f5utakse": 1, "n\u00f5utakse sisse": 1, "sisse suuruses": 1, "suuruses ,": 1, "mis ei": 1, "ei \u00fcleta": 1, "\u00fcleta haldus\u00f5iguserikkumiste": 1, "seadustikus s\u00e4testatud": 1, "s\u00e4testatud rahatrahvi": 1, "rahatrahvi maksimaalm\u00e4\u00e4ra": 1, "maksimaalm\u00e4\u00e4ra .": 1}