{"Prokuratuuriseadus (": 2, "( terviktekst": 2, "terviktekst juuni": 2, "juuni 2001": 2, "2001 )": 2, ") koondkorpus_main_header": 1, "koondkorpus_main_header .": 1, ". xml": 2, "xml header_sea": 1, "header_sea .": 1, "xml Prokuratuuriseadus": 1, ") Prokuratuuriseadus": 1, "Prokuratuuriseadus Vastu": 1, "Vastu v\u00f5etud": 1, "v\u00f5etud 22.": 1, "22. aprillil": 1, "aprillil 1998.": 1, "1998. a.": 2, "a. (": 1, "( RT": 5, "RT I": 26, "I 1998 , 41": 1, "1998 , 41 /": 2, "/ 42 , 625": 3, "42 , 625 )": 1, ") ,": 3, ", j\u00f5ustunud": 1, "j\u00f5ustunud 20.": 1, "20. mail": 1, "mail 1998.": 1, "a. ,": 1, ", muudetud": 1, "muudetud j\u00e4rgmiste": 1, "j\u00e4rgmiste seadustega": 1, "seadustega :": 1, ": 06.06.2001": 1, "06.06.2001 j\u00f5ust": 5, "j\u00f5ust .": 21, ". 30.06.2001": 5, "30.06.2001 -": 5, "- RT": 21, "I 2001 , 53": 5, "2001 , 53 ,": 5, ", 315": 5, "315 ;": 1, "; 19.04.2000": 1, "19.04.2000 j\u00f5ust": 4, ". 01.07.2000": 4, "01.07.2000 -": 4, "I 2000 , 35": 4, "2000 , 35 ,": 4, ", 222": 4, "222 ;": 1, "; 14.03.2000": 1, "14.03.2000 j\u00f5ust": 2, ". 16.04.2000": 2, "16.04.2000 -": 2, "I 2000 , 28": 2, "2000 , 28 ,": 2, ", 167": 2, "167 ;": 1, "; 08.12.1999": 1, "08.12.1999 j\u00f5ust": 3, ". 01.01.2000": 3, "01.01.2000 -": 3, "I 1999 , 95": 3, "1999 , 95 ,": 3, ", 839": 3, "839 ;": 1, "; 11.02.99": 1, "11.02.99 j\u00f5ust": 6, ". 24.02.99": 6, "24.02.99 -": 6, "I 1999 , 18": 6, "1999 , 18 ,": 6, ", 303": 6, "303 ;": 1, "; 25.11.98": 1, "25.11.98 j\u00f5ust": 1, ". 31.12.98": 1, "31.12.98 -": 1, "I 1998 , 110": 1, "1998 , 110 ,": 1, ", 1812.": 1, "1812. 1.": 1, "1. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk \u00dclds\u00e4tted": 1, "\u00dclds\u00e4tted \u00a7": 2, "\u00a7 1.": 1, "1. Prokuratuur": 1, "Prokuratuur (": 1, "( 1": 43, "1 )": 54, ") Prokuratuur": 2, "Prokuratuur on": 1, "on justiitsministri": 1, "justiitsministri valitsemisalas": 1, "valitsemisalas olev": 1, "olev valitsusasutus": 1, "valitsusasutus ,": 1, ", mille": 4, "mille \u00fclesandeks": 1, "\u00fclesandeks on": 1, "on :": 2, ": 1": 12, ") kuriteoteadete": 1, "kuriteoteadete registreerimise": 1, "registreerimise ja": 1, "ja kohtueelse": 1, "kohtueelse kriminaalmenetluse": 1, "kriminaalmenetluse seaduslikkuse": 1, "seaduslikkuse j\u00e4relevalve": 2, "j\u00e4relevalve ;": 1, "; (": 1, "( 19.04.2000": 1, "222 )": 3, ") 2": 1, "2 )": 54, ") (": 7, "( Kehtetu": 8, "Kehtetu -": 8, "- 19.04.2000": 2, ") 3": 1, "3 )": 36, ") j\u00e4litusametkondade": 1, "j\u00e4litusametkondade j\u00e4litustegevuse": 1, "j\u00e4litustegevuse seaduslikkuse": 1, "j\u00e4relevalve tulenevalt": 1, "tulenevalt j\u00e4litustegevuse": 1, "j\u00e4litustegevuse seadusest": 1, "seadusest (": 1, "I 1994 , 16": 1, "1994 , 16 ,": 1, ", 290": 1, "290 ;": 1, "; 1995 , 15": 1, "1995 , 15 ,": 1, ", 173": 1, "173 ;": 1, "; 1996 , 49": 1, "1996 , 49 ,": 1, ", 955": 1, "955 ;": 1, "; 1997 , 81": 1, "1997 , 81 ,": 1, ", 1361": 1, "1361 ;": 1, "; 93 , 1557": 1, "93 , 1557 ;": 1, "; 1998 , 47": 1, "1998 , 47 ,": 1, ", 698": 1, "698 ;": 1, "; 50 , 753": 2, "50 , 753 ;": 2, "; 51 , 756": 2, "51 , 756 ;": 2, "; 61 , 981": 2, "61 , 981 ;": 2, "; 101 , 1663": 1, "101 , 1663 )": 1, ") ;": 1, "; 4": 6, "4 )": 24, ") riikliku": 1, "riikliku s\u00fc\u00fcdistuse": 1, "s\u00fc\u00fcdistuse esindamine": 1, "esindamine ;": 1, "; 5": 4, "5 )": 17, ") 6": 1, "6 )": 7, ") rahvusvahelisest": 1, "rahvusvahelisest koost\u00f6\u00f6st": 1, "koost\u00f6\u00f6st tulenevate": 1, "tulenevate \u00fclesannete": 1, "\u00fclesannete t\u00e4itmine": 1, "t\u00e4itmine ;": 1, "; 7": 1, "7 )": 4, ") teised": 1, "teised seadusega": 1, "seadusega prokuratuurile": 1, "prokuratuurile pandud": 1, "pandud \u00fclesanded": 1, "\u00fclesanded .": 1, ". (": 111, "( 2": 42, "Prokuratuur jaguneb": 1, "jaguneb Riigiprokuratuuriks": 1, "Riigiprokuratuuriks ja": 1, "ja temale": 1, "temale alluvateks": 1, "alluvateks maa-": 1, "maa- ja": 11, "ja linnaprokuratuurideks": 1, "linnaprokuratuurideks .": 1, ". \u00a7": 45, "\u00a7 2.": 1, "2. Prokur\u00f6r": 1, "Prokur\u00f6r (": 1, ") Prokur\u00f6rid": 1, "Prokur\u00f6rid on": 1, "on Riigiprokuratuuri": 1, "Riigiprokuratuuri prokur\u00f6rid": 3, "prokur\u00f6rid ning": 1, "ning maa-": 1, "ja linnaprokuratuuride": 4, "linnaprokuratuuride prokur\u00f6rid": 2, "prokur\u00f6rid .": 2, ") Prokur\u00f6r": 4, "Prokur\u00f6r on": 1, "on oma": 1, "oma \u00fclesannete": 1, "\u00fclesannete t\u00e4itmisel": 2, "t\u00e4itmisel s\u00f5ltumatu": 1, "s\u00f5ltumatu ning": 1, "ning tegutseb": 1, "tegutseb ainult": 1, "ainult seaduse": 1, "seaduse alusel": 2, "alusel ja": 1, "ja oma": 1, "oma veendumuse": 1, "veendumuse j\u00e4rgi": 1, "j\u00e4rgi .": 1, ". 2.": 2, "2. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Prokuratuuri": 1, "Prokuratuuri korraldus": 1, "korraldus \u00a7": 1, "\u00a7 3.": 1, "3. Riigi": 1, "Riigi peaprokur\u00f6r": 7, "peaprokur\u00f6r (": 1, ") Riigi": 13, "peaprokur\u00f6r juhib": 1, "juhib prokuratuuri": 1, "prokuratuuri ja": 1, "ja t\u00e4idab": 2, "t\u00e4idab teisi": 2, "teisi temale": 2, "temale seadusega": 2, "seadusega pandud": 3, "pandud \u00fclesandeid": 5, "\u00fclesandeid .": 4, ") Kui": 13, "Kui riigi": 3, "riigi peaprokur\u00f6r": 15, "peaprokur\u00f6r ei": 2, "ei saa": 5, "saa haiguse": 2, "haiguse v\u00f5i": 2, "v\u00f5i muu": 2, "muu takistuse": 2, "takistuse t\u00f5ttu": 2, "t\u00f5ttu ajutiselt": 2, "ajutiselt oma": 2, "oma \u00fclesandeid": 2, "\u00fclesandeid t\u00e4ita": 2, "t\u00e4ita ,": 2, ", m\u00e4\u00e4rab": 3, "m\u00e4\u00e4rab justiitsminister": 3, "justiitsminister talle": 2, "talle riigiprokur\u00f6ride": 1, "riigiprokur\u00f6ride hulgast": 1, "hulgast asendaja": 2, "asendaja .": 2, "\u00a7 4.": 1, "4. Riigiprokuratuur": 1, "Riigiprokuratuur (": 1, ") Riigiprokuratuuri": 3, "prokur\u00f6rid esindavad": 1, "esindavad riiklikku": 2, "riiklikku s\u00fc\u00fcdistust": 2, "s\u00fc\u00fcdistust Riigikohtus": 1, "Riigikohtus ja": 1, "ja ringkonnakohtutes": 1, "ringkonnakohtutes ning": 1, "ning t\u00e4idavad": 2, "t\u00e4idavad teisi": 2, "teisi seadusega": 2, "seadusega neile": 2, "neile pandud": 2, "prokur\u00f6rid on": 2, "on riigi": 3, "peaprokur\u00f6r ja": 1, "ja riigiprokur\u00f6rid": 1, "riigiprokur\u00f6rid .": 1, "( 3": 28, ") Riigiprokuratuur": 1, "Riigiprokuratuur v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib jaguneda": 2, "jaguneda osakondadeks": 2, "osakondadeks ,": 2, "mille kinnitab": 2, "kinnitab justiitsminister": 6, "justiitsminister .": 10, ". Osakonda": 2, "Osakonda juhtiva": 2, "juhtiva prokur\u00f6ri": 5, "prokur\u00f6ri ning": 2, "ning osakonda": 2, "osakonda kuuluvad": 2, "kuuluvad riigiprokur\u00f6rid": 1, "riigiprokur\u00f6rid m\u00e4\u00e4rab": 1, "m\u00e4\u00e4rab riigi": 1, "peaprokur\u00f6r .": 3, "( 4": 18, "- 11.02.99": 3, "303 )": 5, ") \u00a7": 6, "\u00a7 5.": 1, "5. Maa-": 1, "Maa- ja": 11, "ja linnaprokuratuur": 2, "linnaprokuratuur (": 1, ") Maa-": 11, "ja linnaprokuratuuri": 3, "linnaprokuratuuri prokur\u00f6rid": 2, "prokur\u00f6rid valvavad": 1, "valvavad kriminaalasjade": 1, "kriminaalasjade kohtueelse": 1, "kohtueelse menetluse": 1, "menetluse seaduslikkuse": 1, "seaduslikkuse j\u00e4rele": 1, "j\u00e4rele ,": 1, ", esindavad": 1, "s\u00fc\u00fcdistust maa-": 1, "ja linnakohtutes": 1, "linnakohtutes ning": 1, "on maakonna": 1, "maakonna v\u00f5i": 18, "v\u00f5i linna": 22, "linna vanemprokur\u00f6r": 14, "vanemprokur\u00f6r ,": 2, ", maa-": 5, "maa- v\u00f5i": 22, "v\u00f5i linnaprokur\u00f6rid": 1, "linnaprokur\u00f6rid ja": 2, "ja abiprokur\u00f6rid": 2, "abiprokur\u00f6rid .": 1, "ja linnaprokuratuurid": 1, "linnaprokuratuurid moodustab": 1, "moodustab ja": 1, "ja nende": 1, "nende t\u00f6\u00f6piirkonnad": 1, "t\u00f6\u00f6piirkonnad kinnitab": 1, "justiitsminister ,": 1, ", l\u00e4htudes": 1, "l\u00e4htudes t\u00f5husa": 1, "t\u00f5husa ja": 1, "ja s\u00e4\u00e4stliku": 1, "s\u00e4\u00e4stliku justiitshalduse": 1, "justiitshalduse n\u00f5uetest": 1, "n\u00f5uetest .": 1, "linnaprokuratuur v\u00f5ib": 1, "kuuluvad maa-": 1, "ja linnaprokur\u00f6rid": 1, "abiprokur\u00f6rid m\u00e4\u00e4rab": 1, "m\u00e4\u00e4rab maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6r .": 2, "( 5": 13, ") 1": 1, "1 Prokur\u00f6ride": 1, "Prokur\u00f6ride arv": 1, "arv (": 1, ") Riigiprokur\u00f6ride": 1, "Riigiprokur\u00f6ride arv": 1, "arv on": 1, "on 24.": 1, "24. (": 1, "linnaprokuratuuride prokur\u00f6ride": 2, "prokur\u00f6ride \u00fcldarv": 2, "\u00fcldarv on": 1, "on 164.": 1, "164. (": 1, "( 11.02.99": 2, "\u00a7 6.": 1, "6. Maakonna": 1, "Maakonna ja": 4, "ja linna": 13, "vanemprokur\u00f6r (": 1, ") Maakonna": 5, "Maakonna v\u00f5i": 2, "vanemprokur\u00f6r juhib": 1, "juhib maa-": 1, "v\u00f5i linnaprokuratuuri": 6, "linnaprokuratuuri ja": 1, "Kui maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6r ei": 2, "talle maa-": 1, "v\u00f5i linnaprokur\u00f6ride": 2, "linnaprokur\u00f6ride hulgast": 1, "\u00a7 7.": 1, "7. Abiprokur\u00f6r": 1, "Abiprokur\u00f6r (": 1, ") \u00d5ppeteenistuses": 2, "\u00d5ppeteenistuses v\u00f5i": 1, "v\u00f5i katseajal": 3, "katseajal olev": 1, "olev abiprokur\u00f6r": 1, "abiprokur\u00f6r tegutseb": 1, "tegutseb maa-": 1, "v\u00f5i linnaprokur\u00f6ri": 5, "linnaprokur\u00f6ri v\u00f5i": 1, "v\u00f5i maakonna": 7, "linna vanemprokur\u00f6ri": 11, "vanemprokur\u00f6ri juhendamisel": 1, "juhendamisel .": 1, ") Abiprokur\u00f6r": 2, "Abiprokur\u00f6r ei": 2, "ei v\u00f5i": 7, "v\u00f5i \u00f5ppeteenistuse": 2, "\u00f5ppeteenistuse v\u00f5i": 1, "v\u00f5i katseaja": 1, "katseaja kestel": 1, "kestel t\u00e4ita": 1, "t\u00e4ita prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile pandud": 1, "\u00fclesandeid esimese": 1, "esimese astme": 1, "astme kuriteo": 1, "kuriteo asjades": 1, "asjades .": 1, "v\u00f5i olla": 2, "olla prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride konkursi-": 12, "konkursi- ja": 20, "ja atesteerimiskomisjoni": 12, "atesteerimiskomisjoni liige": 1, "liige ega": 2, "ega prokur\u00f6ride": 2, "prokur\u00f6ride distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni liige": 2, "liige .": 3, "\u00a7 8.": 1, "8. T\u00f6\u00f6jaotuskava": 1, "T\u00f6\u00f6jaotuskava (": 1, "peaprokur\u00f6r m\u00e4\u00e4rab": 1, "m\u00e4\u00e4rab p\u00e4rast": 1, "p\u00e4rast riigiprokur\u00f6ride": 2, "riigiprokur\u00f6ride arvamuse": 1, "arvamuse \u00e4rakuulamist": 1, "\u00e4rakuulamist kindlaks": 1, "kindlaks nende": 1, "nende t\u00f6\u00f6jaotuse": 1, "t\u00f6\u00f6jaotuse .": 1, ". Maa-": 1, "ja linnaprokur\u00f6ride": 1, "linnaprokur\u00f6ride ja": 1, "ja abiprokur\u00f6ride": 1, "abiprokur\u00f6ride t\u00f6\u00f6jaotuse": 1, "t\u00f6\u00f6jaotuse m\u00e4\u00e4rab": 1, "m\u00e4\u00e4rab kindlaks": 3, "kindlaks maakonna": 1, ", kuulanud": 2, "kuulanud \u00e4ra": 2, "\u00e4ra maa-": 1, "linnaprokur\u00f6ride arvamuse": 1, "arvamuse .": 4, ") T\u00f6\u00f6": 1, "T\u00f6\u00f6 jaotatakse": 1, "jaotatakse kuriteo": 1, "kuriteo liikidest": 1, "liikidest ,": 1, ", subjektidest": 1, "subjektidest v\u00f5i": 1, "v\u00f5i muudest": 1, "muudest \u00fcldistest": 1, "\u00fcldistest kriteeriumidest": 1, "kriteeriumidest l\u00e4htudes": 1, "l\u00e4htudes .": 1, ". T\u00f6\u00f6jaotuskavas": 1, "T\u00f6\u00f6jaotuskavas m\u00e4\u00e4ratakse": 1, "m\u00e4\u00e4ratakse samuti": 1, "samuti prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride asendamise": 1, "asendamise kord": 1, "kord .": 1, ") T\u00f6\u00f6jaotuskava": 1, "T\u00f6\u00f6jaotuskava koostatakse": 1, "koostatakse \u00fcheks": 1, "\u00fcheks aastaks": 2, "aastaks ette": 1, "ette ja": 1, "ja aasta": 1, "aasta kestel": 1, "kestel v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib seda": 1, "seda muuta": 1, "muuta \u00fcksnes": 1, "\u00fcksnes m\u00f5juvatel": 1, "m\u00f5juvatel p\u00f5hjustel": 1, "p\u00f5hjustel .": 1, "\u00a7 9.": 1, "9. Teenistuslik": 1, "Teenistuslik j\u00e4relevalve": 1, "j\u00e4relevalve (": 1, ") Teenistuslikku": 2, "Teenistuslikku j\u00e4relevalvet": 2, "j\u00e4relevalvet prokuratuuri": 1, "prokuratuuri \u00fcle": 1, "\u00fcle teostab": 1, "teostab justiitsminister": 1, ". Justiitsministri": 1, "Justiitsministri teostatav": 1, "teostatav teenistuslik": 1, "teenistuslik j\u00e4relevalve": 1, "j\u00e4relevalve ei": 1, "ei puuduta": 1, "puuduta prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile seadusega": 1, "pandud \u00fclesannete": 1, "t\u00e4itmisel tehtud": 1, "tehtud otsustusi": 1, "otsustusi ega": 1, "ega tohi": 1, "tohi kahjustada": 1, "kahjustada prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri s\u00f5ltumatust": 1, "s\u00f5ltumatust .": 1, "j\u00e4relevalvet prokuratuuris": 1, "prokuratuuris teostab": 1, "teostab riigi": 1, "peaprokur\u00f6r ,": 3, "ja linnaprokuratuuris": 2, "linnaprokuratuuris maakonna": 1, ") Teenistusliku": 1, "Teenistusliku j\u00e4relevalve": 1, "j\u00e4relevalve teostajal": 1, "teostajal on": 1, "on \u00f5igus": 4, "\u00f5igus tema": 1, "tema valvele": 1, "valvele alluvalt": 1, "alluvalt prokur\u00f6rilt": 1, "prokur\u00f6rilt n\u00f5uda": 1, "n\u00f5uda seletusi": 2, "seletusi ja": 1, "ja andmeid": 1, "andmeid .": 1, "\u00a7 10.": 1, "10. Teenistusalane": 1, "Teenistusalane asendamine": 1, "asendamine Riigi": 1, "peaprokur\u00f6r v\u00f5i": 3, "vanemprokur\u00f6r v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib m\u00f5juval": 1, "m\u00f5juval p\u00f5hjusel": 1, "p\u00f5hjusel kriminaalmenetluses": 1, "kriminaalmenetluses asendada": 1, "asendada alluvat": 1, "alluvat prokur\u00f6ri": 2, "prokur\u00f6ri v\u00f5i": 1, "v\u00f5i kohustada": 1, "kohustada selleks": 1, "selleks teist": 1, "teist alluvat": 1, "prokur\u00f6ri ,": 3, ", kes": 18, "kes ei": 1, "ei tohi": 2, "tohi olla": 1, "olla asendatava": 1, "asendatava alluv": 1, "alluv .": 1, ". Asendamise": 1, "Asendamise korraldus": 1, "korraldus tehakse": 1, "tehakse kirjalikult": 1, "kirjalikult ,": 1, ", m\u00e4rkides": 1, "m\u00e4rkides asendamise": 1, "asendamise ulatuse": 1, "ulatuse ja": 1, "ja p\u00f5hjendades": 1, "p\u00f5hjendades asendamise": 1, "asendamise vajadust": 1, "vajadust .": 1, "\u00a7 11.": 1, "11. Aruandlus": 1, "Aruandlus (": 1, "vanemprokur\u00f6r esitab": 1, "esitab kaks": 2, "kaks korda": 2, "korda aastas": 2, "aastas riigi": 1, "riigi peaprokur\u00f6rile": 2, "peaprokur\u00f6rile maa-": 1, "linnaprokuratuuri tegevusaruande": 1, "tegevusaruande .": 1, "peaprokur\u00f6r esitab": 1, "aastas justiitsministrile": 1, "justiitsministrile prokuratuuride": 1, "prokuratuuride tegevuse": 3, "tegevuse koondaruande": 1, "koondaruande .": 1, "\u00a7 12.": 1, "12. Prokuratuuri": 1, "Prokuratuuri p\u00f5him\u00e4\u00e4rus": 1, "p\u00f5him\u00e4\u00e4rus Prokuratuuri": 1, "Prokuratuuri p\u00f5him\u00e4\u00e4ruse": 1, "p\u00f5him\u00e4\u00e4ruse kinnitab": 1, ". 3.": 2, "3. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Prokur\u00f6ride": 1, "Prokur\u00f6ride \u00fcldkogu": 5, "\u00fcldkogu \u00a7": 1, "\u00a7 13.": 1, "13. Prokur\u00f6ride": 1, "\u00fcldkogu (": 1, ") Prokur\u00f6ride": 9, "\u00fcldkogu on": 1, "on k\u00f5igi": 1, "k\u00f5igi prokur\u00f6ride": 2, "prokur\u00f6ride koosolek": 1, "koosolek ,": 1, ", mis": 5, "mis kutsutakse": 1, "kutsutakse kokku": 1, "kokku v\u00e4hemalt": 1, "v\u00e4hemalt kord": 1, "kord aastas": 1, "aastas .": 1, ". Abiprokur\u00f6rid": 1, "Abiprokur\u00f6rid osalevad": 1, "osalevad \u00fcldkogul": 1, "\u00fcldkogul s\u00f5na\u00f5igusega": 1, "s\u00f5na\u00f5igusega .": 1, "\u00fcldkogu :": 1, ") valib": 2, "valib kaks": 1, "kaks maa-": 2, "linnaprokuratuuri prokur\u00f6ri": 4, "prokur\u00f6ri ja": 3, "ja \u00fche": 2, "\u00fche riigiprokur\u00f6ri": 2, "riigiprokur\u00f6ri prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjoni liikmeks": 1, "liikmeks ;": 2, "; 2": 11, "valib kolm": 1, "kolm maa-": 2, "riigiprokur\u00f6ri distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni liikmeks": 1, "; 3": 7, ") kinnitab": 1, "kinnitab prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride \u00fcldkogu": 4, "\u00fcldkogu t\u00f6\u00f6korra": 1, "t\u00f6\u00f6korra ;": 1, ") kuulab": 1, "kuulab \u00e4ra": 1, "\u00e4ra justiitsministri": 1, "justiitsministri ja": 1, "ja riigi": 1, "riigi peaprokur\u00f6ri": 9, "peaprokur\u00f6ri ettekanded": 1, "ettekanded prokuratuuride": 1, "tegevuse kohta": 1, "kohta ;": 2, ") arutab": 1, "arutab prokuratuuride": 1, "tegevuse ja": 1, "ja prokur\u00f6riteenistuse": 1, "prokur\u00f6riteenistuse k\u00fcsimusi": 1, "k\u00fcsimusi ning": 1, "ning teeb": 2, "teeb ettepanekuid": 1, "ettepanekuid nende": 1, "nende lahendamiseks": 1, "lahendamiseks .": 1, "\u00fcldkogu kutsub": 2, "kutsub kokku": 2, "kokku ja": 1, "ja selle": 1, "selle t\u00f6\u00f6d": 1, "t\u00f6\u00f6d juhib": 1, "juhib riigi": 1, ". 4.": 1, "4. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Prokur\u00f6riteenistus": 1, "Prokur\u00f6riteenistus 1.": 1, "1. jagu": 1, "jagu \u00dclds\u00e4tted": 1, "\u00a7 14.": 1, "14. Avaliku": 1, "Avaliku teenistuse": 1, "teenistuse seaduse": 2, "seaduse kehtivus": 1, "kehtivus prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride suhtes": 3, "suhtes Prokur\u00f6riteenistusele": 1, "Prokur\u00f6riteenistusele kohaldatakse": 1, "kohaldatakse avaliku": 1, "avaliku teenistuse": 2, "teenistuse seadust": 1, "seadust (": 1, "I 1995 , 16": 1, "1995 , 16 ,": 2, ", 228": 2, "228 ;": 2, "; 50 , 764": 1, "50 , 764 ;": 1, "; 97 , 1664": 1, "97 , 1664 ;": 1, "; 1996 , 15": 1, "1996 , 15 ,": 1, ", 265": 1, "265 ;": 1, "; 45 , 850": 1, "45 , 850 ;": 1, "; 1997 , 1": 1, "1997 , 1 ,": 1, ", 4": 1, "4 ;": 1, "; 29 , 447": 1, "29 , 447 ;": 1, "; 1998 , 34": 1, "1998 , 34 ,": 1, ", 486": 1, "486 ;": 1, "; 38 , 563": 1, "38 , 563 ;": 1, "; 41": 1, "41 /": 1, "42 , 625 ;": 2, "; 57 , 858": 1, "57 , 858 ;": 1, "; 110 , 1809": 1, "110 , 1809 )": 1, ", kui": 14, "kui k\u00e4esolevast": 1, "k\u00e4esolevast seadusest": 1, "seadusest ei": 1, "ei tulene": 1, "tulene teisiti": 1, "teisiti .": 1, "2. jagu": 1, "jagu Ametisse": 1, "Ametisse nimetamine": 1, "nimetamine \u00a7": 1, "\u00a7 15.": 1, "15. Prokur\u00f6rile": 1, "Prokur\u00f6rile esitatavad": 1, "esitatavad n\u00f5uded": 2, "n\u00f5uded (": 1, ") Prokur\u00f6riks": 2, "Prokur\u00f6riks v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib nimetada": 5, "nimetada teov\u00f5imelise": 1, "teov\u00f5imelise v\u00e4hemalt": 1, "v\u00e4hemalt 21-aastase": 1, "21-aastase Eesti": 1, "Eesti kodaniku": 1, "kodaniku ,": 1, ", kellel": 2, "kellel on": 4, "on akadeemiline": 1, "akadeemiline k\u00f5rgharidus": 1, "k\u00f5rgharidus \u00f5igusteaduses": 1, "\u00f5igusteaduses ,": 1, "kes valdab": 1, "valdab eesti": 1, "eesti keelt": 1, "keelt seadusega": 1, "seadusega v\u00f5i": 1, "v\u00f5i seaduse": 1, "alusel kehtestatud": 1, "kehtestatud ulatuses": 1, "ulatuses ,": 1, "kes on": 13, "on k\u00f5rgete": 1, "k\u00f5rgete k\u00f5lbeliste": 1, "k\u00f5lbeliste omadustega": 1, "omadustega ning": 1, "ning kellel": 1, "on vajalikud": 1, "vajalikud v\u00f5imed": 1, "v\u00f5imed ja": 1, "ja isikuomadused": 1, "isikuomadused .": 1, "Prokur\u00f6riks ei": 1, "v\u00f5i nimetada": 1, "nimetada isikut": 1, "isikut :": 1, ") kelle": 1, "kelle kohta": 1, "kohta on": 1, "on j\u00f5ustunud": 1, "j\u00f5ustunud s\u00fc\u00fcdim\u00f5istev": 1, "s\u00fc\u00fcdim\u00f5istev kohtuotsus": 1, "kohtuotsus tahtlikult": 1, "tahtlikult toimepandud": 1, "toimepandud kuriteo": 1, "kuriteo eest": 1, "eest ;": 2, ") kes": 4, "on vabastatud": 1, "vabastatud avalikust": 1, "avalikust teenistusest": 1, "teenistusest distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcteo eest": 2, "on v\u00e4lja": 2, "v\u00e4lja heidetud": 1, "heidetud Eesti": 1, "Eesti Advokatuurist": 1, "Advokatuurist v\u00f5i": 1, "v\u00f5i tagandatud": 1, "tagandatud notari": 1, "notari ametist": 1, "ametist ;": 1, "on l\u00e4hedases": 1, "l\u00e4hedases suguluses": 1, "suguluses (": 1, "( vanem": 1, "vanem ,": 2, ", vend": 3, "vend ,": 3, ", \u00f5de": 3, "\u00f5de ,": 3, ", laps": 2, "laps )": 2, ") v\u00f5i": 1, "v\u00f5i h\u00f5imluses": 1, "h\u00f5imluses (": 1, "( abikaasa": 1, "abikaasa ,": 2, ", abikaasa": 2, "abikaasa vanem": 1, ") prokur\u00f6riga": 1, "prokur\u00f6riga ,": 1, ", kellele": 3, "kellele ta": 1, "ta vahetult": 1, "vahetult allub": 2, "allub ;": 1, "kes oma": 1, "oma tervise": 1, "tervise t\u00f5ttu": 1, "t\u00f5ttu ei": 1, "saa prokur\u00f6rina": 1, "prokur\u00f6rina t\u00f6\u00f6tada": 1, "t\u00f6\u00f6tada .": 1, ". Kahtluse": 1, "Kahtluse korral": 1, "korral m\u00e4\u00e4rab": 1, "m\u00e4\u00e4rab isiku": 1, "isiku tervisliku": 1, "tervisliku seisundi": 1, "seisundi kindlaks": 1, "kindlaks arstlik": 1, "arstlik komisjon": 1, "komisjon .": 1, "Maa- v\u00f5i": 2, "v\u00f5i linnaprokur\u00f6riks": 6, "linnaprokur\u00f6riks v\u00f5ib": 1, "nimetada isiku": 4, "isiku ,": 7, "kes vahetult": 3, "vahetult enne": 4, "enne ametisse": 3, "ametisse nimetamist": 4, "nimetamist on": 3, "on t\u00f6\u00f6tanud": 1, "t\u00f6\u00f6tanud kohtuniku": 1, "kohtuniku ,": 1, ", vandeadvokaadi": 1, "vandeadvokaadi v\u00f5i": 1, "v\u00f5i vandeadvokaadi": 1, "vandeadvokaadi vanemabina": 1, "vanemabina ,": 1, ", samuti": 6, "samuti \u00f5ppeteenistusest": 1, "\u00f5ppeteenistusest vabastatud": 1, "vabastatud abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri p\u00e4rast": 1, "p\u00e4rast katseaja": 1, "katseaja l\u00f5ppemist": 1, "l\u00f5ppemist .": 3, ". Abiprokur\u00f6ri": 3, "Abiprokur\u00f6ri \u00f5ppeteenistuses": 1, "\u00f5ppeteenistuses oleku": 1, "oleku aeg": 1, "aeg loetakse": 1, "loetakse prokur\u00f6rina": 1, "prokur\u00f6rina t\u00f6\u00f6tamise": 3, "t\u00f6\u00f6tamise aja": 3, "aja hulka": 4, "hulka tingimusel": 1, "tingimusel ,": 1, ", et": 2, "et abiprokur\u00f6r": 1, "abiprokur\u00f6r on": 1, "on sooritanud": 1, "sooritanud prokur\u00f6rieksami": 2, "prokur\u00f6rieksami .": 2, "( 06.06.2001": 2, "315 )": 4, "linna vanemprokur\u00f6riks": 6, "vanemprokur\u00f6riks ja": 1, "ja riigiprokur\u00f6riks": 1, "riigiprokur\u00f6riks v\u00f5ib": 1, "on v\u00e4hemalt": 4, "v\u00e4hemalt kolm": 4, "kolm aastat": 3, "aastat t\u00f6\u00f6tanud": 3, "t\u00f6\u00f6tanud prokur\u00f6rina": 1, "prokur\u00f6rina .": 1, ". Abiprokur\u00f6rina": 1, "Abiprokur\u00f6rina \u00f5ppeteenistuses": 1, "\u00f5ppeteenistuses v\u00f5i": 2, "katseajal olemise": 1, "olemise aega": 1, "aega ei": 1, "ei arvata": 1, "arvata prokur\u00f6rina": 1, "hulka .": 2, "Riigi peaprokur\u00f6riks": 2, "peaprokur\u00f6riks v\u00f5ib": 1, "t\u00f6\u00f6tanud riigiprokur\u00f6rina": 1, "riigiprokur\u00f6rina v\u00f5i": 1, "linna vanemprokur\u00f6rina": 1, "vanemprokur\u00f6rina .": 1, ". 1": 5, "1 Prokur\u00f6riteenistusse": 1, "Prokur\u00f6riteenistusse kandideeriva": 3, "kandideeriva isiku": 4, "isiku tausta": 1, "tausta kontrollimine": 1, "kontrollimine (": 1, ") Prokur\u00f6riteenistusse": 3, "Prokur\u00f6riteenistusse kandideeriv": 1, "kandideeriv isik": 3, "isik esitab": 1, "esitab prokur\u00f6ride": 1, "ja atesteerimiskomisjonile": 3, "atesteerimiskomisjonile :": 1, ") isikuandmete": 1, "isikuandmete ankeedi": 1, "ankeedi ;": 1, ") ametiisikule": 1, "ametiisikule etten\u00e4htud": 1, "etten\u00e4htud majanduslike": 1, "majanduslike huvide": 2, "huvide deklaratsiooni": 1, "deklaratsiooni kandideerimisele": 1, "kandideerimisele eelneva": 1, "eelneva kuu": 1, "kuu esimese": 1, "esimese kuup\u00e4eva": 1, "kuup\u00e4eva seisuga": 1, "seisuga .": 1, ") Isikuandmete": 1, "Isikuandmete ankeedis": 1, "ankeedis m\u00e4rgib": 1, "m\u00e4rgib kandideeriv": 1, "isik ka": 1, "ka oma": 1, "oma sugulaste": 1, "sugulaste ja": 1, "ja h\u00f5imlaste": 1, "h\u00f5imlaste (": 1, "( vanemad": 1, "vanemad ,": 1, ", lapsed": 1, "lapsed ,": 1, ", endine": 1, "endine abikaasa": 1, "abikaasa )": 1, "samuti alalise": 1, "alalise elukaaslase": 1, "elukaaslase ees-": 1, "ees- ja": 2, "ja perekonnanime": 1, "perekonnanime ,": 1, ", isikukoodi": 1, "isikukoodi (": 1, "( isikukoodi": 1, "isikukoodi puudumisel": 1, "puudumisel s\u00fcnniaeg": 1, "s\u00fcnniaeg ja": 1, "ja -": 1, "- koht": 1, "koht )": 1, ") ja": 1, "ja kontaktandmed": 1, "kontaktandmed .": 1, "isiku ankeedi": 1, "ankeedi vormi": 1, "vormi kinnitab": 1, "isiku ankeedis": 1, "ankeedis ja": 1, "ja majanduslike": 1, "huvide deklaratsioonis": 1, "deklaratsioonis esitatud": 1, "esitatud andmete": 1, "andmete \u00f5igsuse": 1, "\u00f5igsuse kontrollimiseks": 1, "kontrollimiseks on": 1, "riigi peaprokur\u00f6ril": 1, "peaprokur\u00f6ril ,": 1, "samuti tema": 1, "tema poolt": 1, "poolt volitatud": 1, "volitatud prokuratuuriametnikel": 1, "prokuratuuriametnikel \u00f5igus": 1, "\u00f5igus :": 2, ") p\u00f6\u00f6rduda": 1, "p\u00f6\u00f6rduda riigi": 1, "riigi ja": 1, "ja kohaliku": 1, "kohaliku omavalitsuse": 1, "omavalitsuse asutuste": 1, "asutuste ja": 1, "ja ametiisikute": 1, "ametiisikute ,": 1, "samuti f\u00fc\u00fcsiliste": 1, "f\u00fc\u00fcsiliste ja": 1, "ja juriidiliste": 1, "juriidiliste isikute": 1, "isikute poole": 1, "poole j\u00e4relep\u00e4rimistega": 1, "j\u00e4relep\u00e4rimistega prokur\u00f6riteenistusse": 1, "prokur\u00f6riteenistusse kandideeriva": 1, "isiku isikuandmete": 1, "isikuandmete kohta": 1, ") vestelda": 1, "vestelda isikuandmete": 1, "isikuandmete ankeedis": 1, "ankeedis m\u00e4rgitud": 1, "m\u00e4rgitud isiku": 1, "samuti t\u00f6\u00f6andja": 1, "t\u00f6\u00f6andja ja": 1, "ja \u00f5ppeasutuse": 1, "\u00f5ppeasutuse esindajate": 1, "esindajate ning": 1, "ning teiste": 1, "teiste isikutega": 1, "isikutega ,": 1, "et selgitada": 1, "selgitada v\u00e4lja": 1, "v\u00e4lja kandidaadi": 1, "kandidaadi k\u00f5lbelisi": 1, "k\u00f5lbelisi ja": 1, "ja teisi": 1, "teisi isikuomadusi": 1, "isikuomadusi ning": 1, "ning vajaduse": 1, "vajaduse korral": 1, "korral ja": 1, "ja k\u00fcsitletava": 1, "k\u00fcsitletava isiku": 1, "isiku n\u00f5usolekul": 1, "n\u00f5usolekul v\u00f5tta": 1, "v\u00f5tta temalt": 1, "temalt kirjalik": 1, "kirjalik seletus": 1, "seletus ;": 1, ") kontrollida": 2, "kontrollida ,": 1, ", kas": 1, "kas k\u00e4esoleva": 1, "k\u00e4esoleva paragrahvi": 5, "paragrahvi l\u00f5ikes": 4, "l\u00f5ikes 2": 3, "2 nimetatud": 2, "nimetatud isikud": 1, "isikud on": 1, "on kriminaalmenetluses": 1, "kriminaalmenetluses kahtlustatavad": 1, "kahtlustatavad ,": 1, ", s\u00fc\u00fcdistatavad": 1, "s\u00fc\u00fcdistatavad v\u00f5i": 1, "v\u00f5i kohtualused": 1, "kohtualused .": 1, ") K\u00e4esolevas": 2, "K\u00e4esolevas paragrahvis": 2, "paragrahvis nimetatud": 1, "nimetatud j\u00e4relep\u00e4rimise": 1, "j\u00e4relep\u00e4rimise saanud": 1, "saanud asutus": 1, "asutus v\u00f5i": 1, "v\u00f5i isik": 1, "isik vastab": 1, "vastab j\u00e4relep\u00e4rimisele": 1, "j\u00e4relep\u00e4rimisele viivitamatult": 1, "viivitamatult .": 1, "( 6": 6, "Prokur\u00f6ride konkursi-": 7, "ja atesteerimiskomisjon": 8, "atesteerimiskomisjon teavitab": 1, "teavitab prokur\u00f6riteenistusse": 1, "prokur\u00f6riteenistusse kandideerivat": 1, "kandideerivat isikut": 1, "isikut kohe": 1, "kohe tema": 1, "tema suhtes": 2, "suhtes l\u00e4biviidud": 1, "l\u00e4biviidud taustakontrollist": 1, "taustakontrollist ja": 1, "ja v\u00f5imaldab": 1, "v\u00f5imaldab tal": 1, "tal tutvuda": 1, "tutvuda kontrolli": 1, "kontrolli k\u00e4igus": 1, "k\u00e4igus kogutud": 1, "kogutud materjalidega": 1, "materjalidega .": 2, "( 7": 3, "Kui prokur\u00f6riteenistusse": 1, "prokur\u00f6riteenistusse kandideeriv": 1, "isik esitas": 1, "esitas prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjonile tahtlikult": 1, "tahtlikult valeandmeid": 1, "valeandmeid v\u00f5i": 1, "v\u00f5i varjas": 1, "varjas olulist": 1, "olulist informatsiooni": 1, "informatsiooni ,": 1, ", arvatakse": 1, "arvatakse kandidaat": 1, "kandidaat konkursilt": 1, "konkursilt v\u00e4lja": 1, "v\u00e4lja prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride konkursi": 1, "konkursi ja": 1, "atesteerimiskomisjoni otsusega": 1, "otsusega .": 1, "\u00a7 16.": 1, "16. Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri ametisse": 1, "ametisse nimetamine": 3, "nimetamine (": 2, "Riigi peaprokur\u00f6ri": 7, "peaprokur\u00f6ri nimetab": 2, "nimetab ametisse": 4, "ametisse Vabariigi": 2, "Vabariigi Valitsus": 4, "Valitsus justiitsministri": 3, "justiitsministri ettepanekul": 3, "ettepanekul ,": 1, "\u00e4ra Riigikogu": 1, "Riigikogu \u00f5iguskomisjoni": 1, "\u00f5iguskomisjoni arvamuse": 1, "vanemprokur\u00f6ri nimetab": 1, "ametisse justiitsminister": 3, "justiitsminister riigi": 2, "peaprokur\u00f6ri ettepanekul": 1, "ettepanekul .": 4, ") Riigiprokur\u00f6ri": 2, "Riigiprokur\u00f6ri ,": 1, "ja linnaprokur\u00f6ri": 2, "linnaprokur\u00f6ri ning": 1, "ning abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri nimetab": 1, "justiitsminister prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjoni ettepanekul": 4, "peaprokur\u00f6riks ning": 1, "ning maakonna": 6, "maakonna ja": 9, "vanemprokur\u00f6riks v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib ametisse": 1, "ametisse nimetada": 1, "on selleks": 1, "selleks andnud": 1, "andnud kirjaliku": 1, "kirjaliku n\u00f5usoleku": 2, "n\u00f5usoleku .": 1, ") Isikut": 1, "Isikut ei": 1, "ei nimetata": 3, "nimetata prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri ametisse": 2, "ametisse ,": 1, "kui ta": 5, "ta ei": 3, "ei vasta": 2, "vasta prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile esitatavatele": 2, "esitatavatele n\u00f5uetele": 2, "n\u00f5uetele .": 2, ". Ametisse": 1, "Ametisse nimetamata": 1, "nimetamata j\u00e4tmise": 1, "j\u00e4tmise otsust": 1, "otsust tuleb": 1, "tuleb p\u00f5hjendada": 1, "p\u00f5hjendada .": 1, "\u00a7 17.": 1, "17. Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri ametiaeg": 1, "ametiaeg (": 1, "peaprokur\u00f6r nimetatakse": 1, "nimetatakse ametisse": 6, "ametisse viieks": 2, "viieks aastaks": 2, "aastaks .": 4, "vanemprokur\u00f6r nimetatakse": 2, ") Riigiprokur\u00f6r": 2, "Riigiprokur\u00f6r ,": 2, "ja linnaprokur\u00f6r": 4, "linnaprokur\u00f6r ning": 2, "ning abiprokur\u00f6r": 2, "abiprokur\u00f6r nimetatakse": 3, "ametisse m\u00e4\u00e4ramata": 1, "m\u00e4\u00e4ramata ajaks": 1, "ajaks .": 1, "\u00a7 18.": 1, "18. Avalik": 1, "Avalik konkurss": 1, "konkurss (": 1, "ametisse avaliku": 3, "avaliku konkursi": 4, "konkursi alusel": 3, "alusel .": 2, ") Avaliku": 1, "Avaliku konkursi": 1, "konkursi prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri vabale": 3, "vabale ametikohale": 4, "ametikohale kuulutab": 1, "kuulutab Riigi": 1, "Riigi Teataja": 1, "Teataja Lisas": 1, "Lisas v\u00e4lja": 1, "v\u00e4lja justiitsminister": 1, ". Kandidaatidele": 1, "Kandidaatidele tuleb": 1, "tuleb avalduse": 1, "avalduse esitamiseks": 1, "esitamiseks anda": 1, "anda aega": 1, "aega v\u00e4hemalt": 1, "v\u00e4hemalt kaks": 3, "kaks n\u00e4dalat": 1, "n\u00e4dalat teadaande": 1, "teadaande avaldamise": 1, "avaldamise p\u00e4evast": 1, "p\u00e4evast .": 1, "peaprokur\u00f6r ning": 1, "avaliku konkursita": 5, "konkursita .": 2, "\u00a7 19.": 1, "19. Avalikul": 1, "Avalikul konkursil": 1, "konkursil osalejate": 1, "osalejate hindamine": 1, "hindamine (": 1, ") Kandidaadi": 1, "Kandidaadi sobivust": 1, "sobivust ametikohale": 1, "ametikohale hindab": 1, "hindab prokur\u00f6ride": 2, "atesteerimiskomisjon .": 1, ") Prokur\u00f6ri": 10, "Prokur\u00f6ri kandideerimisel": 1, "kandideerimisel vabale": 1, "ametikohale esitab": 1, "esitab prokur\u00f6r": 1, "prokur\u00f6r ,": 3, "kellele kandidaat": 1, "kandidaat vahetult": 1, "allub ,": 1, ", prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjonile kandidaadi": 1, "kandidaadi kohta": 1, "kohta p\u00f5histatud": 1, "p\u00f5histatud arvamuse": 1, "\u00a7 20.": 1, "20. Abiprokur\u00f6ri": 1, "Abiprokur\u00f6ri \u00f5ppeteenistus": 1, "\u00f5ppeteenistus ja": 1, "ja katseaeg": 1, "katseaeg (": 1, ") Abiprokur\u00f6ri": 2, "Abiprokur\u00f6ri ametikohale": 1, "ametikohale nimetatud": 1, "nimetatud isik": 1, "isik l\u00e4bib": 1, "l\u00e4bib \u00f5ppeteenistuse": 2, "\u00f5ppeteenistuse .": 2, ". \u00d5ppeteenistus": 1, "\u00d5ppeteenistus kestab": 1, "kestab kaks": 1, "kaks aastat": 3, "aastat .": 3, ") \u00d5ppeteenistuse": 1, "\u00d5ppeteenistuse ajal": 1, "ajal omandab": 1, "omandab abiprokur\u00f6r": 1, "abiprokur\u00f6r maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6ri v\u00f5i": 1, "v\u00f5i maa-": 2, "linnaprokur\u00f6ri juhendamisel": 1, "juhendamisel prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri t\u00f6\u00f6ks": 1, "t\u00f6\u00f6ks vajalikud": 1, "vajalikud teoreetilised": 1, "teoreetilised teadmised": 1, "teadmised ja": 1, "ja kutseoskused": 1, "kutseoskused .": 1, ") Justiitsminister": 2, "Justiitsminister vabastab": 1, "vabastab \u00f5ppeteenistusest": 1, "\u00f5ppeteenistusest isiku": 2, "on varem": 1, "varem l\u00e4binud": 1, "l\u00e4binud \u00f5ppeteenistuse": 1, "\u00f5ppeteenistuse ja": 1, "ja sooritanud": 1, "prokur\u00f6rieksami ,": 1, ", ning": 1, "ning v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib vabastada": 2, "vabastada \u00f5ppeteenistusest": 1, "t\u00f6\u00f6tanud prokur\u00f6ri": 1, ", kohtuniku": 1, "kohtuniku v\u00f5i": 1, "v\u00f5i vandeadvokaadina": 1, "vandeadvokaadina .": 1, ") \u00d5ppeteenistusest": 1, "\u00d5ppeteenistusest vabastatud": 1, "vabastatud abiprokur\u00f6r": 1, "ametisse kuuekuulise": 1, "kuuekuulise katseajaga": 1, "katseajaga .": 1, ". Katseajal": 1, "Katseajal kontrollitakse": 1, "kontrollitakse abiprokur\u00f6ri": 2, "abiprokur\u00f6ri kutseoskuste": 1, "kutseoskuste ,": 1, ", v\u00f5imete": 1, "v\u00f5imete ja": 1, "ja isikuomaduste": 1, "isikuomaduste vastavust": 1, "vastavust prokur\u00f6rile": 1, ") Katseaja": 1, "Katseaja tulemust": 1, "tulemust hindab": 1, "atesteerimiskomisjon ,": 1, ", kuulates": 1, "kuulates \u00e4ra": 1, "\u00e4ra abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri juhendava": 1, "juhendava prokur\u00f6ri": 2, "prokur\u00f6ri arvamuse": 1, ". Konkursi-": 2, "Konkursi- ja": 2, "atesteerimiskomisjon teeb": 1, "teeb justiitsministrile": 1, "justiitsministrile ettepaneku": 2, "ettepaneku katseaeg": 1, "katseaeg l\u00f5petada": 1, "l\u00f5petada v\u00f5i": 1, "v\u00f5i vabastada": 1, "vabastada abiprokur\u00f6r": 1, "abiprokur\u00f6r teenistusest": 1, "teenistusest katseaja": 1, "katseaja ebarahuldava": 1, "ebarahuldava tulemuse": 1, "tulemuse t\u00f5ttu": 1, "t\u00f5ttu .": 3, "Justiitsminister v\u00f5ib": 2, "v\u00f5ib abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri \u00f5ppeteenistuse": 1, "\u00f5ppeteenistuse kestust": 1, "kestust l\u00fchendada": 1, "l\u00fchendada ,": 1, ", kuid": 1, "kuid mitte": 1, "mitte rohkem": 2, "rohkem kui": 3, "kui \u00fche": 1, "\u00fche aasta": 5, "aasta v\u00f5rra": 1, "v\u00f5rra .": 3, "\u00a7 21.": 1, "21. Prokur\u00f6rieksam": 1, "Prokur\u00f6rieksam (": 1, "\u00d5ppeteenistuses olevad": 1, "olevad abiprokur\u00f6rid": 1, "abiprokur\u00f6rid teevad": 1, "teevad prokur\u00f6rieksami": 1, ". Prokur\u00f6rieksam": 1, "Prokur\u00f6rieksam toimub": 1, "toimub mitte": 1, "mitte varem": 2, "varem kui": 2, "kui kaks": 2, "kaks kuud": 2, "kuud enne": 2, "enne \u00f5ppeteenistuse": 1, "\u00f5ppeteenistuse l\u00f5ppemist": 2, ") Prokur\u00f6rieksamil": 1, "Prokur\u00f6rieksamil kontrollitakse": 1, "abiprokur\u00f6ri teoreetilisi": 1, "teoreetilisi teadmisi": 1, "teadmisi ja": 2, "ja situatsioon\u00fclesannete": 1, "situatsioon\u00fclesannete lahendamise": 1, "lahendamise oskust": 1, "oskust .": 1, ". Eksami": 1, "Eksami tegemise": 1, "tegemise n\u00f5uded": 1, "n\u00f5uded ja": 3, "ja korra": 1, "korra kehtestab": 1, "kehtestab justiitsminister": 2, ") Prokur\u00f6rieksami": 1, "Prokur\u00f6rieksami tulemustele": 1, "tulemustele antakse": 1, "antakse hinnang": 1, "hinnang \u201c": 1, "\u201c sooritatud": 1, "sooritatud \u201d": 1, "\u201d v\u00f5i": 1, "v\u00f5i \u201c": 1, "\u201c sooritamata": 1, "sooritamata \u201d": 1, "\u201d .": 1, "Kui abiprokur\u00f6r": 2, "abiprokur\u00f6r eksamit": 1, "eksamit ei": 1, "ei soorita": 3, "soorita ,": 2, ", teeb": 2, "teeb prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjon justiitsministrile": 1, "ettepaneku abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri teenistusest": 2, "teenistusest vabastamiseks": 1, "vabastamiseks v\u00f5i": 1, "\u00f5ppeteenistuse pikendamiseks": 1, "pikendamiseks .": 1, ". Justiitsminister": 1, "v\u00f5ib \u00f5ppeteenistust": 1, "\u00f5ppeteenistust pikendada": 1, "pikendada kuni": 1, "kuni kuue": 1, "kuue kuu": 1, "kuu v\u00f5rra": 1, "Kui \u00f5ppeteenistust": 1, "\u00f5ppeteenistust on": 1, "on pikendatud": 1, "pikendatud ,": 1, ", toimub": 1, "toimub korduseksam": 1, "korduseksam mitte": 1, "enne pikendatud": 1, "pikendatud \u00f5ppeteenistuse": 1, "abiprokur\u00f6r korduseksamit": 1, "korduseksamit ei": 1, ", vabastab": 3, "vabastab justiitsminister": 4, "justiitsminister abiprokur\u00f6ri": 1, "teenistusest .": 2, "3. jagu": 1, "jagu Ametih\u00fcved": 1, "Ametih\u00fcved ja": 1, "ja s\u00f5ltumatuse": 1, "s\u00f5ltumatuse tagatised": 1, "tagatised \u00a7": 1, "\u00a7 22.": 1, "22. Ametipalk": 1, "Ametipalk (": 1, "Prokur\u00f6ri ametipalk": 1, "ametipalk on": 1, "on riigiteenistujate": 1, "riigiteenistujate palgaastmestiku": 1, "palgaastmestiku k\u00f5rgeima": 1, "k\u00f5rgeima astme": 1, "astme palgam\u00e4\u00e4ra": 1, "palgam\u00e4\u00e4ra ja": 2, "ja k\u00e4esoleva": 1, "k\u00e4esoleva seadusega": 1, "seadusega m\u00e4\u00e4ratud": 1, "m\u00e4\u00e4ratud kordaja": 1, "kordaja korrutis": 1, "korrutis .": 2, "peaprokur\u00f6ri ametipalga": 1, "ametipalga kordaja": 6, "kordaja on": 6, "on 1,5": 1, "1,5 .": 1, "Riigiprokuratuuri osakonda": 2, "osakonda juhtiva": 3, "prokur\u00f6ri ametipalga": 2, "on 1,3": 1, "1,3 .": 1, "Riigiprokur\u00f6ri ning": 1, "vanemprokur\u00f6ri ametipalga": 1, "on 1,2": 1, "1,2 .": 1, "linnaprokuratuuri osakonda": 1, "on 1,1": 1, "1,1 .": 1, "linnaprokur\u00f6ri ametipalga": 1, "on 1,0": 1, "1,0 .": 1, "Abiprokur\u00f6ri ametipalga": 1, "on 0,7": 1, "0,7 ,": 1, ", \u00f5ppeteenistuse": 1, "\u00f5ppeteenistuse kestel": 1, "kestel aga": 1, "aga 0,5": 1, "0,5 .": 1, "\u00a7 23.": 1, "23. Lisatasu": 1, "Lisatasu juhendamise": 1, "juhendamise eest": 1, "eest Abiprokur\u00f6ri": 1, "Abiprokur\u00f6ri juhendavale": 1, "juhendavale prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile makstakse": 1, "makstakse juhendamistasu": 1, "juhendamistasu ,": 1, "mille suurus": 1, "suurus on": 2, "on 5": 1, "5 protsenti": 1, "protsenti juhendava": 1, "prokur\u00f6ri ametipalgast": 1, "ametipalgast iga": 1, "iga juhendatava": 1, "juhendatava .": 1, ". kohta": 1, "kohta .": 1, "( 08.12.1999": 2, "839 )": 2, "\u00a7 24.": 1, "24. Varalise": 1, "Varalise kahju": 1, "kahju h\u00fcvitamine": 1, "h\u00fcvitamine Prokur\u00f6rile": 1, "Prokur\u00f6rile v\u00f5i": 1, "v\u00f5i tema": 3, "tema perekonnaliikmele": 1, "perekonnaliikmele seoses": 1, "seoses prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri teenistus\u00fclesande": 1, "teenistus\u00fclesande t\u00e4itmisega": 2, "t\u00e4itmisega tekitatud": 1, "tekitatud varalise": 1, "varalise kahju": 1, "kahju h\u00fcvitab": 1, "h\u00fcvitab riik": 1, "riik .": 1, "\u00a7 25.": 1, "25. Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri vanaduspension": 1, "vanaduspension (": 1, ") Prokur\u00f6ril": 2, "Prokur\u00f6ril ,": 2, "on prokur\u00f6rina": 2, "prokur\u00f6rina t\u00f6\u00f6tanud": 2, "t\u00f6\u00f6tanud v\u00e4hemalt": 2, "v\u00e4hemalt 25": 1, "25 aastat": 1, "aastat ,": 2, ", on": 4, "on pensioniea": 1, "pensioniea saabumisel": 1, "saabumisel \u00f5igus": 1, "\u00f5igus prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri vanaduspensionile": 2, "vanaduspensionile .": 1, ") \u00d5igus": 1, "\u00d5igus prokur\u00f6ri": 1, "vanaduspensionile on": 1, "on ka": 1, "ka isikul": 1, "isikul ,": 2, "v\u00e4hemalt 15": 1, "15 aastat": 1, "aastat ja": 1, "ja sellele": 1, "sellele eelnevalt": 1, "eelnevalt kohtunikuna": 1, "kohtunikuna v\u00e4hemalt": 1, "v\u00e4hemalt 10": 1, "10 aastat": 1, "Prokur\u00f6ri vanaduspensioni": 2, "vanaduspensioni suurus": 1, "on 65": 2, "65 protsenti": 2, "protsenti tema": 1, "tema viimasest": 1, "viimasest ametipalgast": 2, "ametipalgast .": 2, "Kui muutub": 2, "muutub selle": 1, "selle prokur\u00f6ri": 2, "prokur\u00f6ri ametipalk": 4, "ametipalk ,": 2, ", kellena": 2, "kellena prokur\u00f6ri": 2, "prokur\u00f6ri vanaduspensioni": 1, "vanaduspensioni saav": 1, "saav isik": 2, "isik t\u00f6\u00f6tas": 1, "t\u00f6\u00f6tas ,": 2, ", arvutatakse": 2, "arvutatakse prokur\u00f6ri": 2, "prokur\u00f6ri vanaduspension": 1, "vanaduspension \u00fcmber": 1, "\u00fcmber .": 2, ". Sel": 3, "Sel juhul": 3, "juhul makstakse": 2, "makstakse pensioni": 2, "pensioni muutunud": 2, "muutunud suuruses": 2, "suuruses ,": 2, ", alates": 2, "alates j\u00e4rgneva": 2, "j\u00e4rgneva kuu": 2, "kuu esimesest": 2, "esimesest kuup\u00e4evast": 2, "kuup\u00e4evast .": 2, "vanaduspensioni see": 1, "see osa": 2, "osa ,": 2, "mis \u00fcletab": 2, "\u00fcletab \u00fcldise": 2, "\u00fcldise vanaduspensioni": 1, "vanaduspensioni ,": 1, ", makstakse": 2, "makstakse riigieelarvest": 2, "riigieelarvest .": 2, "\u00a7 26.": 1, "26. Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri invaliidsuspension": 1, "invaliidsuspension (": 1, "Prokur\u00f6ri invaliidsuspensionile": 1, "invaliidsuspensionile on": 1, "\u00f5igus isikul": 1, "on invaliidistunud": 2, "invaliidistunud prokur\u00f6rina": 1, "t\u00f6\u00f6tamise ajal": 1, "ajal ja": 2, "ja kellel": 1, "v\u00e4hemalt 15-aastane": 1, "15-aastane prokur\u00f6ristaa\u017e": 1, "prokur\u00f6ristaa\u017e .": 1, "Kui prokur\u00f6r": 3, "prokur\u00f6r on": 1, "invaliidistunud seoses": 1, "seoses teenistus\u00fclesande": 1, "t\u00e4itmisega tema": 1, "suhtes toimepandud": 1, "toimepandud r\u00fcnde": 1, "r\u00fcnde v\u00f5i": 1, "v\u00f5i prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri poolt": 1, "poolt kuriteo": 1, "kuriteo t\u00f5kestamise": 1, "t\u00f5kestamise tagaj\u00e4rjel": 1, "tagaj\u00e4rjel ,": 1, "on tal": 1, "tal \u00f5igus": 1, "\u00f5igus invaliidsuspensionile": 1, "invaliidsuspensionile staa\u017eist": 1, "staa\u017eist s\u00f5ltumata": 1, "s\u00f5ltumata .": 1, "Prokur\u00f6ri I": 1, "I invaliidsusgrupi": 1, "invaliidsusgrupi pension": 3, "pension on": 1, "protsenti ,": 1, ", II": 1, "II invaliidsusgrupi": 1, "pension 50": 1, "50 protsenti": 1, "protsenti ja": 1, "ja III": 1, "III invaliidsusgrupi": 1, "pension 30": 1, "30 protsenti": 1, "protsenti prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri viimasest": 1, "muutub invaliidsusgrupp": 1, "invaliidsusgrupp v\u00f5i": 1, "v\u00f5i selle": 1, "prokur\u00f6ri invaliidsuspensioni": 1, "invaliidsuspensioni saav": 1, "isik vahetult": 1, "enne invaliidistumist": 1, "invaliidistumist t\u00f6\u00f6tas": 1, "prokur\u00f6ri invaliidsuspension": 1, "invaliidsuspension \u00fcmber": 1, "Prokur\u00f6ri invaliidsuspensioni": 1, "invaliidsuspensioni see": 1, "\u00fcldise invaliidsuspensioni": 1, "invaliidsuspensioni ,": 1, "\u00a7 27.": 1, "27. (": 1, "- 06.06.2001": 2, ") 4.": 1, "4. jagu": 1, "jagu Teenistuskohustused": 1, "Teenistuskohustused \u00a7": 1, "\u00a7 28.": 1, "28. Ametisaladuse": 1, "Ametisaladuse hoidmise": 2, "hoidmise kohustus": 2, "kohustus Prokur\u00f6r": 1, "Prokur\u00f6r ei": 3, "tohi avaldada": 1, "avaldada temale": 1, "temale seoses": 1, "seoses teenistus\u00fclesannete": 1, "teenistus\u00fclesannete t\u00e4itmisega": 1, "t\u00e4itmisega teatavaks": 1, "teatavaks saanud": 1, "saanud asjaolusid": 1, "asjaolusid ,": 1, "kui see": 1, "see v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib kahjustada": 1, "kahjustada \u00f5igusem\u00f5istmist": 1, "\u00f5igusem\u00f5istmist .": 1, ". Ametisaladuse": 1, "kohustus on": 1, "on t\u00e4htajatu": 1, "t\u00e4htajatu .": 1, "\u00a7 29.": 1, "29. Juhendamiskohustus": 1, "Juhendamiskohustus (": 1, "linnaprokur\u00f6r on": 1, "on kohustatud": 1, "kohustatud maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6ri korraldusel": 1, "korraldusel juhendama": 1, "juhendama \u00f5ppeteenistuses": 1, "katseajal olevat": 1, "olevat abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri v\u00f5i": 2, "v\u00f5i praktikanti": 2, "praktikanti .": 2, "linnaprokur\u00f6r ei": 1, "ei ole": 4, "ole kohustatud": 1, "kohustatud juhendama": 1, "juhendama \u00fcheaegselt": 1, "\u00fcheaegselt rohkem": 1, "kui \u00fchte": 1, "\u00fchte abiprokur\u00f6ri": 1, "\u00a7 30.": 1, "30. Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri teenistuspiirangud": 1, "teenistuspiirangud (": 1, "v\u00f5i v\u00e4ljaspool": 1, "v\u00e4ljaspool teenistuskohustusi": 1, "teenistuskohustusi t\u00f6\u00f6tada": 1, "t\u00f6\u00f6tada mujal": 1, "mujal kui": 1, "kui \u00f5ppe-": 1, "\u00f5ppe- v\u00f5i": 1, "v\u00f5i teadust\u00f6\u00f6l": 1, "teadust\u00f6\u00f6l .": 1, "olla \u00e4ri\u00fchingu": 1, "\u00e4ri\u00fchingu asutaja": 1, "asutaja ,": 1, ", juhtimis\u00f5iguslik": 1, "juhtimis\u00f5iguslik osanik": 1, "osanik ,": 1, ", juhatuse": 1, "juhatuse v\u00f5i": 1, "v\u00f5i n\u00f5ukogu": 1, "n\u00f5ukogu liige": 1, "ega v\u00e4lismaa": 1, "v\u00e4lismaa \u00e4ri\u00fchingu": 1, "\u00e4ri\u00fchingu filiaali": 1, "filiaali juhataja": 1, "juhataja ,": 1, "samuti erakonna": 1, "erakonna liige": 1, ". 5.": 2, "5. jagu": 1, "jagu Distsiplinaarvastutus": 1, "Distsiplinaarvastutus \u00a7": 1, "\u00a7 31.": 1, "31. Distsiplinaarkaristused": 1, "Distsiplinaarkaristused (": 1, ") Distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "Distsiplinaars\u00fc\u00fcteo eest": 2, "eest v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile m\u00e4\u00e4rata": 1, "m\u00e4\u00e4rata distsiplinaarkaristuse": 1, "distsiplinaarkaristuse .": 1, ") Distsiplinaarkaristused": 1, "Distsiplinaarkaristused on": 1, ") noomitus": 1, "noomitus ;": 1, ") rahatrahv": 1, "rahatrahv kuni": 1, "kuni \u00fche": 1, "\u00fche kuu": 5, "kuu palga": 1, "palga ulatuses": 1, "ulatuses ;": 1, ") palga": 1, "palga v\u00e4hendamine": 1, "v\u00e4hendamine ;": 1, ") teenistusest": 1, "teenistusest vabastamine": 2, "vabastamine .": 1, "\u00a7 32.": 1, "32. Palga": 1, "Palga v\u00e4hendamine": 1, "v\u00e4hendamine Distsiplinaarkaristusena": 1, "Distsiplinaarkaristusena v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri palka": 1, "palka v\u00e4hendada": 1, "v\u00e4hendada mitte": 1, "kui veerandi": 1, "veerandi v\u00f5rra": 1, "v\u00f5rra ja": 1, "ja mitte": 1, "mitte kauemaks": 1, "kauemaks kui": 1, "kui \u00fcheks": 1, "\u00a7 33.": 1, "33. Distsiplinaarkomisjon": 1, "Distsiplinaarkomisjon (": 1, "Prokur\u00f6ri distsiplinaars\u00fc\u00fctegu": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fctegu arutab": 1, "arutab prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride distsiplinaarkomisjon": 1, "distsiplinaarkomisjon .": 1, ") Distsiplinaarkomisjoni": 8, "Distsiplinaarkomisjoni koosseisu": 1, "koosseisu kuuluvad": 2, "kuuluvad \u00fcks": 1, "\u00fcks riigiprokur\u00f6r": 2, "riigiprokur\u00f6r ,": 2, ", kolm": 1, "ja \u00fcks": 1, "\u00fcks kohtunike": 2, "kohtunike esinduskogu": 3, "esinduskogu valitud": 2, "valitud kohtunik": 2, "kohtunik .": 1, ". Distsiplinaarkomisjon": 1, "Distsiplinaarkomisjon valitakse": 1, "valitakse kolmeks": 1, "kolmeks aastaks": 1, "Distsiplinaarkomisjoni esimehe": 1, "esimehe ja": 1, "ja tema": 1, "tema asendajad": 1, "asendajad valib": 1, "valib distsiplinaarkomisjon": 1, "distsiplinaarkomisjon oma": 1, "oma prokur\u00f6ridest": 1, "prokur\u00f6ridest liikmete": 1, "liikmete hulgast": 1, "hulgast .": 1, "Distsiplinaarkomisjoni t\u00f6\u00f6korra": 1, "t\u00f6\u00f6korra kinnitab": 1, "\u00a7 34.": 1, "34. Distsiplinaarkaristuse": 1, "Distsiplinaarkaristuse m\u00e4\u00e4ramise": 2, "m\u00e4\u00e4ramise \u00f5igus": 2, "\u00f5igus (": 2, ") Distsiplinaarkaristuse": 1, "\u00f5igus on": 1, "on justiitsministril": 1, "justiitsministril distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni ettepanekul": 1, "peaprokur\u00f6ri teenistusest": 1, "teenistusest vabastamise": 2, "vabastamise distsiplinaarkaristusena": 1, "distsiplinaarkaristusena otsustab": 1, "otsustab Vabariigi": 1, "ettepanekul \u00fche": 4, "kuu jooksul": 4, "jooksul .": 1, "\u00a7 35.": 1, "35. Distsiplinaarmenetluse": 1, "Distsiplinaarmenetluse algatamine": 1, "algatamine (": 1, ") Distsiplinaarmenetluse": 3, "Distsiplinaarmenetluse v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib algatada": 1, "algatada :": 1, ") justiitsminister": 1, "justiitsminister v\u00f5i": 1, "v\u00f5i riigi": 1, "peaprokur\u00f6r k\u00f5igi": 1, "suhtes ;": 1, ") maakonna": 2, "vanemprokur\u00f6r temale": 1, "temale alluvate": 1, "alluvate prokur\u00f6ride": 1, "suhtes .": 1, ") Distsiplinaarmenetlus": 1, "Distsiplinaarmenetlus algatatakse": 1, "algatatakse k\u00e4skkirjaga": 1, "k\u00e4skkirjaga ,": 1, "mis tehakse": 1, "tehakse viivituseta": 1, "viivituseta teatavaks": 1, "teatavaks prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile ,": 2, ", kelle": 4, "kelle suhtes": 2, "suhtes distsiplinaarmenetlus": 2, "distsiplinaarmenetlus algatati": 2, "algatati .": 1, "Distsiplinaarmenetluse algataja": 2, "algataja v\u00f5ib": 2, "v\u00f5ib distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcteo kohta": 1, "kohta koguda": 1, "koguda t\u00f5endeid": 1, "t\u00f5endeid ja": 1, "ja n\u00f5uda": 1, "seletusi .": 2, ". Seletuse": 1, "Seletuse n\u00f5udmine": 1, "n\u00f5udmine prokur\u00f6rilt": 1, "prokur\u00f6rilt ,": 1, "algatati ,": 1, "on kohustuslik": 1, "kohustuslik .": 1, ". T\u00f5endite": 1, "T\u00f5endite kogumise": 1, "kogumise ja": 1, "ja seletuste": 1, "seletuste n\u00f5udmise": 1, "n\u00f5udmise v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib justiitsminister": 2, "justiitsminister teha": 1, "teha \u00fclesandeks": 1, "\u00fclesandeks riigi": 1, "peaprokur\u00f6rile ,": 1, ", riigi": 1, "vanemprokur\u00f6r aga": 1, "aga temale": 1, "temale vahetult": 1, "vahetult alluvale": 1, "alluvale prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile .": 1, ". Seda": 1, "Seda \u00fclesannet": 1, "\u00fclesannet ei": 1, "saa panna": 1, "panna prokur\u00f6rile": 1, "on distsiplinaarkomisjoni": 1, "v\u00f5ib distsiplinaarmenetluse": 1, "distsiplinaarmenetluse ajaks": 1, "ajaks k\u00f5rvaldada": 1, "k\u00f5rvaldada prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri ametist": 1, "ametist .": 1, ". Ametist": 1, "Ametist k\u00f5rvaldamise": 1, "k\u00f5rvaldamise aja": 1, "aja eest": 1, "eest s\u00e4ilitatakse": 1, "s\u00e4ilitatakse prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile palk": 1, "palk koos": 1, "koos lisatasudega": 1, "lisatasudega .": 1, ") Kogutud": 1, "Kogutud t\u00f5endite": 1, "t\u00f5endite alusel": 1, "alusel esitab": 1, "esitab distsiplinaarmenetluse": 1, "distsiplinaarmenetluse algataja": 1, "algataja distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse v\u00f5i": 1, "v\u00f5i l\u00f5petab": 1, "l\u00f5petab distsiplinaarmenetluse": 1, "distsiplinaarmenetluse .": 1, "\u00a7 36.": 1, "36. Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus": 1, "Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus (": 1, ") Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus": 1, "Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus on": 1, "on kirjalik": 1, "kirjalik dokument": 1, "dokument ,": 1, ", milles": 1, "milles m\u00e4rgitakse": 1, "m\u00e4rgitakse :": 1, ") s\u00fc\u00fcdistatava": 1, "s\u00fc\u00fcdistatava ees-": 1, "ja perekonnanimi": 1, "perekonnanimi ning": 1, "ning ametikoht": 1, "ametikoht ;": 1, ") s\u00fc\u00fcteo": 2, "s\u00fc\u00fcteo kirjeldus": 1, "kirjeldus ja": 1, "ja toimepanemise": 1, "toimepanemise aeg": 1, "aeg ;": 1, "s\u00fc\u00fcteo toimepanemist": 1, "toimepanemist kinnitavad": 1, "kinnitavad t\u00f5endid": 1, "t\u00f5endid ;": 1, ") s\u00fc\u00fcdistuse": 1, "s\u00fc\u00fcdistuse esitaja": 1, "esitaja ,": 1, ", s\u00fc\u00fcdistuse": 1, "s\u00fc\u00fcdistuse koostamise": 1, "koostamise aeg": 1, "aeg ja": 1, "ja koht": 1, "koht .": 1, ") Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistust": 1, "Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistust ei": 1, "v\u00f5i esitada": 1, "esitada ja": 1, "ja distsiplinaarmenetlus": 1, "distsiplinaarmenetlus tuleb": 1, "tuleb l\u00f5petada": 1, "l\u00f5petada ,": 1, "kui distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcteo toimepanemisest": 1, "toimepanemisest on": 1, "on m\u00f6\u00f6dunud": 1, "m\u00f6\u00f6dunud enam": 1, "enam kui": 1, "kui \u00fcks": 1, "\u00fcks aasta": 1, "aasta .": 1, "\u00a7 37.": 1, "37. Distsiplinaarkomisjoni": 1, "Distsiplinaarkomisjoni istungi": 2, "istungi ettevalmistamine": 1, "ettevalmistamine (": 1, "istungi aja": 2, "aja ja": 2, "ja koha": 2, "koha m\u00e4\u00e4rab": 1, "kindlaks distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni esimees": 2, "esimees .": 4, ") Istungile": 1, "Istungile kutsutakse": 1, "kutsutakse distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse esitaja": 1, "esitaja ning": 1, "ning prokur\u00f6r": 1, "kelle distsiplinaars\u00fc\u00fctegu": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fctegu arutatakse": 1, "arutatakse .": 1, "Abiprokur\u00f6ri suhtes": 1, "suhtes algatatud": 1, "algatatud distsiplinaarmenetluses": 1, "distsiplinaarmenetluses kutsutakse": 1, "kutsutakse distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni istungile": 1, "istungile ka": 1, "ka abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri juhendav": 1, "juhendav prokur\u00f6r": 2, "prokur\u00f6r .": 2, "\u00a7 38.": 1, "38. Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "Distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse materjalidega": 1, "materjalidega tutvumise": 1, "tutvumise \u00f5igus": 1, ") Prokur\u00f6rile": 1, "Prokur\u00f6rile ,": 1, "kelle vastu": 1, "vastu distsiplinaarmenetlus": 1, "distsiplinaarmenetlus on": 1, "on algatatud": 1, "algatatud ,": 1, ", antakse": 1, "antakse distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus k\u00e4tte": 1, "k\u00e4tte v\u00e4hemalt": 1, "kolm p\u00e4eva": 1, "p\u00e4eva enne": 1, "enne distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni istungit": 1, "istungit .": 1, "kellele esitati": 1, "esitati distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistus ,": 1, "\u00f5igus tutvuda": 1, "tutvuda distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse materjalidega": 2, "Abiprokur\u00f6ri distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "materjalidega v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib tutvuda": 1, "tutvuda ka": 1, "ka teda": 1, "teda juhendav": 1, "\u00a7 39.": 1, "39. Distsiplinaarkomisjoni": 1, "Distsiplinaarkomisjoni istung": 1, "istung (": 1, ") Distsiplinaars\u00fc\u00fctegu": 1, "Distsiplinaars\u00fc\u00fctegu arutab": 1, "arutab distsiplinaarkomisjon": 1, "distsiplinaarkomisjon kinnisel": 1, "kinnisel istungil": 1, "istungil .": 1, ") Distsiplinaarkomisjon": 2, "Distsiplinaarkomisjon on": 1, "on otsustusv\u00f5imeline": 2, "otsustusv\u00f5imeline ,": 2, "kui istungist": 2, "istungist v\u00f5tab": 2, "v\u00f5tab osa": 2, "osa v\u00e4hemalt": 2, "kolm distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni liiget": 1, "liiget ,": 2, ", sealhulgas": 2, "sealhulgas esimees": 2, "Distsiplinaarkomisjoni istungit": 1, "istungit juhatab": 1, "juhatab distsiplinaarkomisjoni": 1, "Distsiplinaarkomisjoni liikmena": 1, "liikmena ei": 1, "saa isik": 1, "isik osaleda": 1, "osaleda temale": 1, "temale esitatud": 1, "esitatud distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse arutamisel": 1, "arutamisel .": 1, "\u00a7 40.": 1, "40. Distsiplinaarkomisjoni": 1, "Distsiplinaarkomisjoni otsus": 1, "otsus (": 1, "Distsiplinaarkomisjoni otsusega": 1, "otsusega tehakse": 1, "tehakse justiitsministrile": 1, "justiitsministrile ettepanek": 1, "ettepanek m\u00e4\u00e4rata": 1, "m\u00e4\u00e4rata distsiplinaarkaristus": 1, "distsiplinaarkaristus v\u00f5i": 1, "v\u00f5i j\u00e4tta": 1, "j\u00e4tta distsiplinaarkaristus": 1, "distsiplinaarkaristus m\u00e4\u00e4ramata": 1, "m\u00e4\u00e4ramata v\u00f5i": 1, "v\u00f5i l\u00f5petatakse": 1, "l\u00f5petatakse distsiplinaarmenetlus": 1, "distsiplinaarmenetlus ,": 1, "kui puudub": 1, "puudub distsiplinaars\u00fc\u00fctegu": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fctegu .": 1, "Kui on": 1, "on vaja": 1, "vaja koguda": 1, "koguda lisat\u00f5endeid": 1, "lisat\u00f5endeid ,": 1, ", l\u00fckkab": 1, "l\u00fckkab distsiplinaarkomisjon": 1, "distsiplinaarkomisjon distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcteo arutamise": 1, "arutamise edasi": 1, "edasi ,": 1, "kindlaks j\u00e4rgmise": 1, "j\u00e4rgmise istungi": 1, "koha ning": 1, "teeb lisat\u00f5endite": 1, "lisat\u00f5endite kogumise": 1, "kogumise \u00fclesandeks": 1, "\u00fclesandeks \u00fchele": 1, "\u00fchele distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni liikmele": 1, "liikmele v\u00f5i": 1, "v\u00f5i distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse": 1, "distsiplinaars\u00fc\u00fcdistuse esitajale": 1, "esitajale .": 1, "Distsiplinaarkomisjon teeb": 1, "teeb otsuse": 1, "otsuse istungist": 1, "istungist osav\u00f5tvate": 1, "osav\u00f5tvate distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni liikmete": 1, "liikmete lihth\u00e4\u00e4lteenamusega": 1, "lihth\u00e4\u00e4lteenamusega .": 1, ". Kui": 4, "Kui h\u00e4\u00e4led": 1, "h\u00e4\u00e4led jagunevad": 1, "jagunevad v\u00f5rdselt": 1, "v\u00f5rdselt ,": 1, ", otsustab": 1, "otsustab distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni esimehe": 1, "esimehe h\u00e4\u00e4l": 1, "h\u00e4\u00e4l .": 1, "\u00a7 41.": 1, "41. Distsiplinaarkaristuse": 1, "Distsiplinaarkaristuse m\u00e4\u00e4ramine": 1, "m\u00e4\u00e4ramine Justiitsminister": 1, "Justiitsminister otsustab": 1, "otsustab distsiplinaarkaristuse": 1, "distsiplinaarkaristuse m\u00e4\u00e4ramise": 1, "m\u00e4\u00e4ramise v\u00f5i": 1, "v\u00f5i k\u00e4esoleva": 1, "k\u00e4esoleva seaduse": 14, "seaduse paragrahv": 12, "paragrahv 34": 1, "34 l\u00f5ikes": 1, "nimetatud ettepaneku": 1, "ettepaneku tegemise": 1, "tegemise \u00fche": 1, "jooksul ,": 3, ", arvates": 3, "arvates distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni ettepaneku": 1, "ettepaneku saamisest": 1, "saamisest .": 1, "\u00a7 42.": 1, "42. (": 1, ") 6.": 1, "6. jagu": 1, "jagu Atesteerimine": 1, "Atesteerimine \u00a7": 1, "\u00a7 43.": 1, "43. Prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjon (": 1, "atesteerimiskomisjon atesteerib": 1, "atesteerib isikuid": 1, "isikuid ,": 2, "kes kandideerivad": 1, "kandideerivad prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri ametikohale": 1, "ametikohale ,": 1, "kui prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri ametikoht": 1, "ametikoht t\u00e4idetakse": 1, "t\u00e4idetakse avaliku": 1, "konkursi korras": 1, "korras ,": 1, ", korraldab": 1, "korraldab prokur\u00f6rieksami": 1, "prokur\u00f6rieksami ning": 1, "ning hindab": 1, "hindab abiprokur\u00f6ri": 1, "abiprokur\u00f6ri katseaja": 1, "katseaja tulemust": 1, "tulemust .": 1, "atesteerimiskomisjoni koosseisu": 1, "kuuluvad riigi": 1, ", \u00fcks": 2, ", kaks": 1, "kohtunik ,": 1, ", Tartu": 1, "Tartu \u00dclikooli": 1, "\u00dclikooli \u00f5igusteaduskonna": 1, "\u00f5igusteaduskonna dekaani": 1, "dekaani m\u00e4\u00e4ratud": 1, "m\u00e4\u00e4ratud \u00f5igusteadlane": 1, "\u00f5igusteadlane ja": 1, "ja justiitsministri": 1, "justiitsministri m\u00e4\u00e4ratud": 1, "m\u00e4\u00e4ratud Justiitsministeeriumi": 1, "Justiitsministeeriumi ametnik": 1, "ametnik .": 1, "atesteerimiskomisjoni liikme": 1, "liikme ,": 1, ", v\u00e4lja": 2, "v\u00e4lja arvatud": 2, "arvatud riigi": 2, "peaprokur\u00f6ri ja": 1, "ja Justiitsministeeriumi": 1, "Justiitsministeeriumi ametniku": 1, "ametniku volitused": 1, "volitused kestavad": 1, "kestavad kolm": 1, "atesteerimiskomisjoni esimees": 1, "esimees on": 1, "atesteerimiskomisjon on": 1, "v\u00e4hemalt viis": 1, "viis komisjoni": 1, "komisjoni liiget": 1, "atesteerimiskomisjoni asjaajamist": 1, "asjaajamist korraldab": 1, "korraldab Riigiprokuratuur": 1, "Riigiprokuratuur .": 1, "\u00a7 44.": 1, "44. Atesteerimise": 1, "Atesteerimise n\u00f5uded": 2, "ja viis": 1, "viis Atesteerimisel": 1, "Atesteerimisel prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile esitatavad": 1, "ja atesteerimise": 1, "atesteerimise viisi": 1, "viisi kehtestab": 1, ". 7.": 1, "7. jagu": 1, "jagu Teenistusest": 1, "Teenistusest vabastamine": 5, "vabastamine \u00a7": 1, "\u00a7 45.": 1, "45. Teenistusest": 1, "vabastamine omal": 1, "omal soovil": 2, "soovil Prokur\u00f6r": 1, "Prokur\u00f6r v\u00f5idakse": 1, "v\u00f5idakse teenistusest": 1, "teenistusest vabastada": 1, "vabastada omal": 1, "soovil .": 1, "\u00a7 46.": 1, "46. Abiprokur\u00f6ri": 1, "Abiprokur\u00f6ri teenistusest": 1, "vabastamine Abiprokur\u00f6r": 1, "Abiprokur\u00f6r vabastatakse": 1, "vabastatakse teenistusest": 2, "teenistusest ,": 3, "soorita prokur\u00f6rieksamit": 1, "prokur\u00f6rieksamit v\u00f5i": 1, "v\u00f5i korduseksamit": 1, "korduseksamit .": 1, "\u00a7 47.": 1, "47. Teenistusest": 1, "vabastamine vanuse": 1, "vanuse t\u00f5ttu": 1, "t\u00f5ttu Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri v\u00f5ib": 1, "vabastada teenistusest": 1, "ta on": 2, "on saanud": 2, "saanud 65-aastaseks": 1, "65-aastaseks .": 1, "\u00a7 48.": 1, "48. Teenistusest": 1, "vabastamine pankroti": 1, "pankroti korral": 1, "korral Prokur\u00f6r": 1, "Prokur\u00f6r vabastatakse": 1, "kui on": 1, "v\u00e4lja kuulutatud": 1, "kuulutatud tema": 1, "tema pankrot": 1, "pankrot .": 1, "\u00a7 49.": 1, "49. Teenistusest": 1, "vabastamine distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "eest Distsiplinaars\u00fc\u00fcteo": 1, "eest vabastatakse": 1, "vabastatakse prokur\u00f6r": 1, "prokur\u00f6r teenistusest": 1, "teenistusest k\u00e4esoleva": 1, "seaduse 5.": 1, "5. jaos": 1, "jaos s\u00e4testatud": 1, "s\u00e4testatud korras": 1, "korras .": 1, "\u00a7 50.": 1, "50. Riigi": 1, "peaprokur\u00f6ri ning": 3, "vanemprokur\u00f6ri ametist": 2, "ametist vabastamine": 1, "vabastamine ametiaja": 1, "ametiaja l\u00f5ppemise": 1, "l\u00f5ppemise t\u00f5ttu": 1, "t\u00f5ttu (": 1, ") Ametiaja": 1, "Ametiaja l\u00f5ppemisel": 1, "l\u00f5ppemisel vabastab": 1, "peaprokur\u00f6ri v\u00f5i": 1, "ametist ning": 1, "ning nimetab": 1, "nimetab :": 1, ") riigi": 1, "peaprokur\u00f6ri -": 1, "- riigiprokur\u00f6riks": 1, "riigiprokur\u00f6riks v\u00f5i": 1, "vanemprokur\u00f6riks ;": 2, "vanemprokur\u00f6ri -": 1, "- teise": 1, "teise maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6riks v\u00f5i": 1, "linnaprokur\u00f6riks .": 2, "peaprokur\u00f6r p\u00e4rast": 1, "p\u00e4rast ametiaja": 1, "ametiaja l\u00f5ppemist": 1, "l\u00f5ppemist seda": 1, "seda soovib": 1, "soovib ,": 1, ", nimetatakse": 2, "nimetatakse ta": 1, "ta vaba": 1, "vaba ametikoha": 2, "ametikoha olemasolu": 2, "olemasolu korral": 2, "korral maa-": 1, ") K\u00e4esoleva": 7, "K\u00e4esoleva paragrahvi": 4, "paragrahvi l\u00f5igetes": 1, "l\u00f5igetes 1": 1, "1 ja": 1, "ja 2": 1, "2 s\u00e4testatud": 2, "s\u00e4testatud ametisse": 2, "nimetamine toimub": 1, "toimub avaliku": 1, "vanemprokur\u00f6ri v\u00f5ib": 2, "v\u00f5ib uueks": 1, "uueks ametiajaks": 1, "ametiajaks ametisse": 1, "ametisse tagasi": 3, "tagasi nimetada": 2, "nimetada .": 1, "v\u00f5ib k\u00e4esoleva": 1, "l\u00f5ikes 1": 5, "1 s\u00e4testatud": 2, "s\u00e4testatud ametikohale": 2, "ametikohale nimetada": 1, "nimetada v\u00f5i": 1, "v\u00f5i ametisse": 1, "nimetada tema": 1, "tema kirjaliku": 1, "n\u00f5usoleku korral": 1, "korral .": 1, "ole n\u00f5us": 1, "n\u00f5us k\u00e4esoleva": 1, "ametikohale nimetamisega": 1, "nimetamisega v\u00f5i": 1, "v\u00f5i kui": 1, "kui riigi": 1, "ei soovi": 1, "soovi enda": 1, "enda nimetamist": 1, "nimetamist maa-": 1, "linnaprokur\u00f6riks v\u00f5i": 1, "v\u00f5i puudub": 1, "puudub vaba": 1, "vaba maa-": 1, "linnaprokur\u00f6ri ametikoht": 1, "ametikoht ,": 1, ", vabastatakse": 1, "vabastatakse ta": 1, "ta teenistusest": 3, "\u00a7 51.": 1, "51. Teenistusest": 1, "Teenistusest vabastamise": 1, "vabastamise erisused": 1, "erisused Prokur\u00f6rile": 1, "Prokur\u00f6rile ei": 1, "ei kohaldata": 3, "kohaldata avaliku": 1, "paragrahv 117": 1, "117 l\u00f5ike": 1, "l\u00f5ike 1": 5, "1 punktides": 1, "punktides 4": 1, "4 ja": 1, "ja 6": 1, "6 s\u00e4testatud": 1, "s\u00e4testatud teenistusest": 1, "vabastamise aluseid": 1, "aluseid .": 1, ". 8.": 1, "8. jagu": 1, "jagu Prokur\u00f6ri": 1, "Prokur\u00f6ri kaasamine": 2, "kaasamine haldus\u00fclesannete": 2, "haldus\u00fclesannete t\u00e4itmisele": 2, "t\u00e4itmisele \u00a7": 1, "\u00a7 52.": 1, "52. Prokur\u00f6ri": 1, "t\u00e4itmisele (": 1, ") Kuulanud": 1, "Kuulanud \u00e4ra": 1, "\u00e4ra riigi": 1, "peaprokur\u00f6ri arvamuse": 1, "arvamuse ,": 1, ", v\u00f5ib": 2, "justiitsminister nimetada": 1, "nimetada prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri tema": 3, "tema n\u00f5usolekul": 3, "n\u00f5usolekul Justiitsministeeriumi": 1, "Justiitsministeeriumi v\u00f5i": 3, "v\u00f5i Riigiprokuratuuri": 4, "Riigiprokuratuuri koosseisus": 3, "koosseisus etten\u00e4htud": 3, "etten\u00e4htud ametikohale": 3, "ametikohale prokuratuuride": 1, "prokuratuuride haldamise": 1, "haldamise \u00fclesannete": 1, "\u00fclesannete t\u00e4itmiseks": 1, "t\u00e4itmiseks .": 1, "Prokur\u00f6ri nimetamise": 1, "nimetamise korral": 1, "korral Justiitsministeeriumi": 1, "ametikohale s\u00e4ilivad": 1, "s\u00e4ilivad tal": 1, "tal prokur\u00f6rile": 1, "prokur\u00f6rile etten\u00e4htud": 1, "etten\u00e4htud ametih\u00fcved": 1, "ametih\u00fcved .": 1, "Prokur\u00f6r ,": 1, "on k\u00e4esoleva": 3, "1 nimetatud": 2, "nimetatud alusel": 1, "alusel t\u00f6\u00f6tanud": 1, "t\u00f6\u00f6tanud Justiitsministeeriumis": 1, "Justiitsministeeriumis v\u00f5i": 2, "v\u00f5i Riigiprokuratuuris": 2, "Riigiprokuratuuris v\u00e4hemalt": 1, "nimetatakse avaliku": 1, "konkursita tema": 1, "tema soovil": 1, "soovil tagasi": 1, "tagasi prokur\u00f6riks": 1, "prokur\u00f6riks .": 1, "juhul ei": 1, "v\u00f5i justiitsminister": 1, "justiitsminister prokur\u00f6ri": 3, "prokur\u00f6ri vaba": 1, "korral keelduda": 1, "keelduda prokur\u00f6ri": 1, "tagasi nimetamisest": 1, "nimetamisest .": 2, ") Teenistusaeg": 1, "Teenistusaeg Justiitsministeeriumis": 1, "Riigiprokuratuuris arvatakse": 1, "arvatakse selle": 1, "selle ametikoha": 1, "ametikoha teenistusaja": 2, "teenistusaja hulka": 2, "hulka ,": 1, ", kus": 1, "kus prokur\u00f6r": 1, "prokur\u00f6r t\u00f6\u00f6tas": 1, "t\u00f6\u00f6tas enne": 1, "enne Justiitsministeeriumi": 1, "ametikohale nimetamist": 1, "nimetamist .": 2, "5. peat\u00fckk": 1, "peat\u00fckk Rakenduss\u00e4tted": 1, "Rakenduss\u00e4tted \u00a7": 1, "\u00a7 53.": 1, "53. Prokur\u00f6ride": 1, "Prokur\u00f6ride ametisse": 1, ") Seaduse": 1, "Seaduse j\u00f5ustumise": 1, "j\u00f5ustumise ajal": 5, "ajal ametis": 3, "ametis olevad": 3, "olevad prokur\u00f6rid": 3, "prokur\u00f6rid nimetab": 1, "nimetab justiitsminister": 3, "justiitsminister :": 1, ") maa-": 4, "linnaprokur\u00f6ri -": 1, "- maakonna": 1, "linnaprokur\u00f6ri aset\u00e4itja": 1, "aset\u00e4itja -": 1, "- maa-": 2, "linnaprokur\u00f6riks ;": 1, "linna abiprokur\u00f6ri": 2, "abiprokur\u00f6ri -": 2, "linnaprokur\u00f6riks ,": 1, "kui tal": 1, "tal on": 1, "paragrahv 15": 4, "15 l\u00f5ikes": 1, "nimetatud \u00f5igusalane": 1, "\u00f5igusalane k\u00f5rgharidus": 1, "k\u00f5rgharidus ;": 1, "- abiprokur\u00f6riks": 2, "abiprokur\u00f6riks ,": 1, "vasta k\u00e4esoleva": 1, "k\u00e4esoleva l\u00f5ike": 1, "l\u00f5ike punktis": 1, "punktis 3": 1, "3 m\u00e4rgitud": 1, "m\u00e4rgitud n\u00f5udele": 1, "n\u00f5udele ;": 1, ") prokur\u00f6rikandidaadi": 1, "prokur\u00f6rikandidaadi -": 1, "abiprokur\u00f6riks .": 1, "paragrahvi l\u00f5ike": 3, "1 punkti": 3, "punkti 4": 1, "4 alusel": 1, "alusel ametisse": 4, "ametisse nimetatud": 4, "nimetatud abiprokur\u00f6rile": 1, "abiprokur\u00f6rile \u00f5ppeteenistust": 1, "\u00f5ppeteenistust ja": 1, "ja katseaega": 1, "katseaega ei": 1, "kohaldata .": 1, ". K\u00e4esoleva": 1, "punkti 5": 1, "5 alusel": 1, "nimetatud abiprokur\u00f6r": 1, "abiprokur\u00f6r l\u00e4bib": 1, ". Prokur\u00f6rikandidaadina": 1, "Prokur\u00f6rikandidaadina t\u00f6\u00f6tamise": 1, "t\u00f6\u00f6tamise aeg": 2, "aeg arvatakse": 1, "arvatakse \u00f5ppeteenistuse": 1, "\u00f5ppeteenistuse aja": 1, "jooksul k\u00e4esoleva": 4, "seaduse j\u00f5ustumisest": 7, "j\u00f5ustumisest .": 5, ". Kuni": 2, "Kuni riigi": 1, "peaprokur\u00f6ri ametisse": 1, "ametisse nimetamiseni": 2, "nimetamiseni t\u00e4idab": 1, "t\u00e4idab tema": 1, "tema \u00fclesandeid": 1, "\u00fclesandeid k\u00e4esoleva": 1, "seaduse j\u00f5ustumise": 4, "ametis olev": 1, "olev riigiprokur\u00f6r": 1, "riigiprokur\u00f6r v\u00f5i": 2, "tema kohuset\u00e4itja": 2, "kohuset\u00e4itja .": 1, ") Riigiprokur\u00f6rid": 1, "Riigiprokur\u00f6rid nimetab": 1, "justiitsminister ametisse": 1, "alusel atesteerimiskomisjoni": 2, "aasta jooksul": 6, "Kuni riigiprokur\u00f6ride": 1, "riigiprokur\u00f6ride ametisse": 2, "nimetamiseni t\u00e4idavad": 1, "t\u00e4idavad riigiprokur\u00f6ride": 1, "riigiprokur\u00f6ride \u00fclesandeid": 1, "\u00fclesandeid seaduse": 1, "ajal Riigiprokuratuuris": 1, "Riigiprokuratuuris ametis": 2, "Kui k\u00e4esoleva": 2, "ametis olevat": 1, "olevat riigiprokur\u00f6ri": 1, "riigiprokur\u00f6ri aset\u00e4itjat": 1, "aset\u00e4itjat v\u00f5i": 1, "Riigiprokuratuuri prokur\u00f6ri": 3, "prokur\u00f6ri ei": 1, "nimetata riigi": 1, "riigi peaprokur\u00f6riks": 1, "peaprokur\u00f6riks v\u00f5i": 1, "v\u00f5i riigiprokur\u00f6riks": 1, "riigiprokur\u00f6riks ,": 1, ", viib": 2, "viib justiitsminister": 2, "n\u00f5usolekul avaliku": 2, "konkursita \u00fcle": 2, "\u00fcle prokur\u00f6ri": 2, "ametikohale maa-": 2, "v\u00f5i linnaprokuratuuris": 2, "linnaprokuratuuris .": 2, "prokur\u00f6r sellega": 2, "sellega ei": 2, "ei n\u00f5ustu": 2, "n\u00f5ustu ,": 2, "justiitsminister ta": 2, "teenistusest koondamise": 2, "koondamise t\u00f5ttu": 2, ") K\u00f5ik": 2, "K\u00f5ik maakonna": 1, "linna vanemprokur\u00f6rid": 1, "vanemprokur\u00f6rid nimetab": 1, "nimetab k\u00e4esoleva": 1, "paragrahv 17": 1, "17 l\u00f5ikes": 1, "s\u00e4testatud t\u00e4htajaks": 1, "t\u00e4htajaks ametisse": 1, "justiitsminister \u00fche": 1, "j\u00f5ustumisest prokur\u00f6ride": 1, "punkti 1": 1, "1 alusel": 1, "nimetatud maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6ri ei": 1, "nimetata maakonna": 1, "vanemprokur\u00f6riks ,": 1, "Prokur\u00f6ri vabadele": 1, "vabadele ametikohtadele": 1, "ametikohtadele maa-": 1, "linnaprokuratuuris nimetab": 1, "justiitsminister prokur\u00f6rid": 1, "prokur\u00f6rid avaliku": 1, "( 8": 1, "8 )": 1, "paragrahvis s\u00e4testatud": 1, "ametisse nimetamisele": 2, "nimetamisele ei": 1, "kohaldata k\u00e4esoleva": 1, "15 l\u00f5ikeid": 1, "l\u00f5ikeid 3": 1, "3 -": 1, "- 5.": 1, "5. (": 1, "( 9": 1, "9 )": 1, "paragrahvi alusel": 1, "nimetatud prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri teenistusaeg": 1, "teenistusaeg ametisse": 1, "nimetamisele eelneval": 1, "eelneval prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri ametikohal": 1, "ametikohal arvatakse": 1, "arvatakse uue": 1, "uue ametikoha": 1, "hulka k\u00e4esoleva": 1, "15 t\u00e4henduses": 1, "t\u00e4henduses .": 1, "\u00a7 54.": 1, "54. Riigiprokuratuuri": 1, "ametipalk (": 1, "K\u00e4esoleva seaduse": 8, "paragrahv 53": 3, "53 l\u00f5ike": 3, "l\u00f5ike 3": 1, "3 teises": 1, "teises lauses": 3, "lauses m\u00e4rgitud": 3, "m\u00e4rgitud riigiprokur\u00f6r": 1, "kohuset\u00e4itja saab": 1, "saab riigi": 1, "peaprokur\u00f6ri \u00fclesannete": 1, "\u00fclesannete t\u00e4itmise": 3, "t\u00e4itmise ajal": 3, "ajal riigi": 1, "peaprokur\u00f6ri ametipalka": 1, "ametipalka .": 2, "l\u00f5ike 4": 2, "4 teises": 2, "m\u00e4rgitud riigiprokur\u00f6ri": 1, "riigiprokur\u00f6ri aset\u00e4itja": 1, "aset\u00e4itja saab": 1, "saab riigiprokur\u00f6ri": 1, "riigiprokur\u00f6ri \u00fclesannete": 2, "ajal Riigiprokuratuuri": 1, "prokur\u00f6ri ametipalka": 1, "m\u00e4rgitud Riigiprokuratuuri": 1, "ametipalk riigiprokur\u00f6ri": 1, "ajal on": 1, "paragrahv 22": 2, "22 l\u00f5ikes": 1, "1 m\u00e4rgitud": 1, "m\u00e4rgitud palgam\u00e4\u00e4ra": 1, "ja 1,15": 1, "1,15 korrutis": 1, "\u00a7 55.": 1, "55. Esimese": 1, "Esimese prokur\u00f6ride": 2, "\u00fcldkogu kokkukutsumine": 1, "kokkukutsumine (": 1, ") Esimese": 1, "kokku riigi": 1, "peaprokur\u00f6r \u00fche": 1, "jooksul ametisse": 1, "ametisse nimetamisest": 1, ") Esimene": 1, "Esimene prokur\u00f6ride": 1, "\u00fcldkogu valib": 1, "valib prokur\u00f6ridest": 1, "prokur\u00f6ridest konkursi-": 1, "atesteerimiskomisjoni ning": 1, "ning distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni liikmed": 1, "liikmed .": 1, ") Kuni": 1, "Kuni kohtunike": 1, "esinduskogu ei": 1, "ole distsiplinaarkomisjoni": 1, "distsiplinaarkomisjoni ega": 1, "atesteerimiskomisjoni kohtunikust": 1, "kohtunikust liiget": 1, "liiget valinud": 1, "valinud ,": 1, "teeb seda": 1, "seda Kohtunike": 1, "Kohtunike \u00dchingu": 1, "\u00dchingu juhatus": 1, "juhatus .": 1, "Distsiplinaarkomisjoni ning": 1, "ning prokur\u00f6ride": 1, "atesteerimiskomisjoni riigiprokur\u00f6rist": 1, "riigiprokur\u00f6rist liige": 1, "liige valitakse": 1, "valitakse p\u00e4rast": 1, "\u00a7 56.": 1, "56. Prokur\u00f6ride": 1, "Prokur\u00f6ride atesteerimine": 1, "atesteerimine (": 1, "K\u00f5ik prokur\u00f6rid": 1, "prokur\u00f6rid ,": 2, ", kuuluvad": 1, "kuuluvad atesteerimisele": 1, "atesteerimisele viie": 1, "viie aasta": 1, "arvates k\u00e4esoleva": 1, ") Atesteerimise": 2, "Atesteerimise k\u00e4igus": 1, "k\u00e4igus hinnatakse": 1, "hinnatakse prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri teadmisi": 1, "ja kutseoskusi": 1, "kutseoskusi .": 1, "n\u00f5uded ,": 1, ", viisi": 1, "viisi ja": 1, "ja aja": 1, "aja m\u00e4\u00e4rab": 1, "\u00a7 57.": 1, "57. K\u00e4esoleva": 1, "15 l\u00f5ike": 1, "1 kohaldamise": 1, "kohaldamise erisused": 3, "erisused Isiku": 1, "Isiku ,": 1, "saanud akadeemilise": 1, "akadeemilise k\u00f5rghariduse": 1, "k\u00f5rghariduse \u00f5igusteaduses": 1, "\u00f5igusteaduses era\u00f5iguslikus": 1, "era\u00f5iguslikus \u00fclikoolis": 1, "\u00fclikoolis ,": 1, "nimetada prokur\u00f6riks": 1, "prokur\u00f6riks ,": 1, "on omandanud": 1, "omandanud k\u00f5rghariduse": 1, "k\u00f5rghariduse akrediteeritud": 1, "akrediteeritud \u00f5ppekava": 1, "\u00f5ppekava alusel": 1, "\u00a7 58.": 1, "58. K\u00e4esoleva": 1, "22 kohaldamise": 1, "erisused K\u00e4esoleva": 1, "j\u00f5ustumisest k\u00fcmne": 1, "k\u00fcmne aasta": 1, "jooksul v\u00f5ib": 1, "v\u00f5ib Vabariigi": 1, "Valitsus m\u00f5nes": 1, "m\u00f5nes piirkonnas": 1, "piirkonnas t\u00f6\u00f6tavate": 1, "t\u00f6\u00f6tavate prokur\u00f6ride": 1, "prokur\u00f6ride ametipalka": 1, "ametipalka suurendada": 1, "suurendada kuni": 1, "kuni neljandiku": 1, "neljandiku v\u00f5rra": 1, "\u00a7 59.": 1, "59. K\u00e4esoleva": 1, "seaduse paragrahvide": 1, "paragrahvide 25": 1, "25 ja": 2, "ja 26": 2, "26 kohaldamise": 1, "erisused (": 1, "seaduse paragrahvisid": 1, "paragrahvisid 25": 1, "26 kohaldatakse": 1, "kohaldatakse isikute": 1, "isikute suhtes": 1, "suhtes ,": 1, "kes t\u00f6\u00f6tavad": 1, "t\u00f6\u00f6tavad prokur\u00f6rina": 1, "prokur\u00f6rina seaduse": 1, "ajal v\u00f5i": 1, "v\u00f5i p\u00e4rast": 1, "p\u00e4rast seaduse": 1, "seaduse j\u00f5ustumist": 2, "j\u00f5ustumist .": 1, ") Prokur\u00f6rina": 1, "Prokur\u00f6rina t\u00f6\u00f6tamise": 1, "hulka arvatakse": 1, "arvatakse ka": 1, "ka prokuratuuri": 1, "prokuratuuri uurijana": 1, "uurijana t\u00f6\u00f6tamise": 1, "aeg .": 1, "1 (": 1, "\u00a7 60.": 1, "60. (": 1, "- 14.03.2000": 1, "167 )": 1, "\u00a7 61.": 1, "61. S\u00fc\u00fcmevanne": 1, "S\u00fc\u00fcmevanne Kuni": 1, "Kuni 2000.": 2, "2000. aasta": 2, "aasta 31.": 2, "31. detsembrini": 2, "detsembrini annab": 1, "annab prokur\u00f6ri": 1, "prokur\u00f6ri ametit": 1, "ametit taotlev": 1, "taotlev isik": 1, "isik ,": 1, "kes seni": 1, "seni ei": 1, "ole vannet": 1, "vannet andnud": 1, "andnud ,": 1, ", kirjaliku": 1, "kirjaliku s\u00fc\u00fcmevande": 1, "s\u00fc\u00fcmevande .": 1, "\u00a7 62.": 1, "62. T\u00e4itemenetluse": 1, "T\u00e4itemenetluse seadustiku": 1, "seadustiku muutmine": 1, "muutmine T\u00e4itemenetluse": 1, "T\u00e4itemenetluse seadustikus": 1, "seadustikus (": 1, "I 1993 , 49": 1, "1993 , 49 ,": 1, ", 693": 1, "693 ;": 1, "; 1997 , 43": 1, "1997 , 43 /": 1, "/ 44 , 723": 1, "44 , 723 ;": 1, "; 1998 , 41": 1, "; 103 , 1695": 1, "103 , 1695 )": 1, ") tehakse": 1, "tehakse j\u00e4rgmised": 1, "j\u00e4rgmised muudatused": 1, "muudatused :": 1, "1 1": 1, "1 Seaduslikkuse": 1, "Seaduslikkuse j\u00e4relevalve": 1, "j\u00e4relevalve kinnipidamiskohtades": 1, "kinnipidamiskohtades Seaduslikkuse": 1, "Seaduslikkuse j\u00e4relevalvet": 1, "j\u00e4relevalvet kinnipidamiskohtades": 1, "kinnipidamiskohtades teostab": 1, "teostab prokur\u00f6r": 1, "kontrollida igal": 1, "igal ajal": 1, "ja tingimusteta": 1, "tingimusteta seaduste": 1, "seaduste t\u00e4itmist": 1, "t\u00e4itmist kinnipidamiskohtades": 1, "kinnipidamiskohtades ning": 1, "ning tutvuda": 1, "tutvuda dokumentidega": 1, "dokumentidega ,": 1, "mis on": 1, "on isiku": 1, "isiku kinnipidamiskohas": 1, "kinnipidamiskohas viibimise": 1, "viibimise v\u00f5i": 1, "v\u00f5i vahistamise": 1, "vahistamise aluseks": 1, "aluseks ;": 1, ") vabastada": 1, "vabastada viivitamatult": 1, "viivitamatult seadusliku": 1, "seadusliku aluseta": 1, "aluseta kinnipeetav": 1, "kinnipeetav isik": 1, "isik ;": 1, ") k\u00fcsitleda": 1, "k\u00fcsitleda kinnipidamiskohas": 1, "kinnipidamiskohas viibivaid": 1, "viibivaid isikuid": 1, ", v\u00f5tta": 1, "v\u00f5tta neilt": 1, "neilt suulisi": 1, "suulisi v\u00f5i": 1, "v\u00f5i kirjalikke": 1, "kirjalikke seletusi": 1, ". \u201d": 1, "\u201d ;": 1, ") seadustiku": 1, "seadustiku paragrahv": 1, "paragrahv 141": 1, "141 l\u00f5igetes": 1, "l\u00f5igetes 2": 1, "2 ja": 1, "ja 9": 1, "9 ning": 1, "ning paragrahv": 1, "paragrahv 142": 1, "142 l\u00f5ikes": 1, "l\u00f5ikes 3": 1, "3 asendatakse": 1, "asendatakse s\u00f5na": 1, "s\u00f5na \u201c": 1, "\u201c riigiprokur\u00f6r": 1, "riigiprokur\u00f6r \u201d": 1, "\u201d s\u00f5nadega": 1, "s\u00f5nadega \u201c": 1, "\u201c riigi": 1, "peaprokur\u00f6r \u201d": 1, "\u201d vastavas": 1, "vastavas k\u00e4\u00e4ndes": 1, "k\u00e4\u00e4ndes .": 1, "1 \u00a7": 1, "\u00a7 66.": 1, "66. Prokuratuuri": 1, "Prokuratuuri seaduse": 1, "seaduse kehtetuks": 1, "kehtetuks tunnistamine": 1, "tunnistamine Prokuratuuri": 1, "Prokuratuuri seadus": 1, "seadus (": 1, "RT 1993 , 11": 1, "1993 , 11 ,": 1, ", 184": 1, "184 ;": 1, "; RT": 1, "I 1994 , 10": 1, "1994 , 10 ,": 1, ", 134": 1, "134 ;": 1, "; 16 , 290": 1, "16 , 290 ;": 1, "; 40 , 654": 1, "40 , 654 ;": 1, "; 68 , 1170": 1, "68 , 1170 ;": 1, "; 1995 , 16": 1, "; 1996 , 89": 1, "1996 , 89 ,": 1, ", 1590": 1, "1590 )": 1, ") tunnistatakse": 1, "tunnistatakse kehtetuks": 1, "kehtetuks .": 1, "\u00a7 67.": 1, "67. Seaduse": 1, "Seaduse j\u00f5ustumine": 1, "j\u00f5ustumine (": 1, ") K\u00e4esolev": 1, "K\u00e4esolev seadus": 1, "seadus j\u00f5ustub": 1, "j\u00f5ustub Riigi": 1, "Riigi Teatajas": 1, "Teatajas avaldamisele": 1, "avaldamisele j\u00e4rgneval": 1, "j\u00e4rgneval p\u00e4eval": 1, "p\u00e4eval .": 1, "1 Kuni": 1, "detsembrini on": 1, "on maa-": 1, "\u00fcldarv 147": 1, "147 (": 1, "prokur\u00f6rid alustavad": 1, "alustavad nende": 1, "nende \u00fclesannete": 1, "\u00fclesannete t\u00e4itmist": 1, "t\u00e4itmist ,": 1, ", mida": 1, "mida enne": 1, "enne seaduse": 1, "j\u00f5ustumist t\u00e4itsid": 1, "t\u00e4itsid Riigiprokuratuuris": 1, ", \u00fche": 1, "arvates seaduse": 1}